{
    "nikke-anis": "妮姬-阿尼斯",
    "nikke-anis 2": "妮姬-泳裝阿尼斯",
    "nikke-alice": "妮姬-愛麗絲",
    "nikke-alice 2": "妮姬-愛麗絲(戰鬥服)",
    "nikke-alice 3": "妮姬-愛麗絲(居家服)",
    "nikke-rabi": "妮姬-拉毗 (低品質,半身)",
    "nikke-ludmilla": "妮姬-魯德米拉",
    "minakatahizuru": "夏日重現-南方日鶴",
    "NierAutomata-2b": "尼爾自動人形-2b",
    "NierAutomata-A2": "尼爾自動人形-A2",
    "Tearmoon-Mia": "堤亞穆帝國-米雅",
    "Tearmoon-Mia 2": "堤亞穆帝國-米雅(校服)",
    "Tearmoon-Mia 3": "堤亞穆帝國-米雅(長大)",
    "Tearmoon-Anne": "堤亞穆帝國-安妮(女僕)",
    "Tearmoon-Chloe": "堤亞穆帝國-克蘿伊",
    "Tearmoon-Tiona": "堤亞穆帝國-迪歐娜",
    "Tearmoon-Elise": "堤亞穆帝國-艾莉絲(安妮妹妹)",
    "Tearmoon-Rafina": "堤亞穆帝國-拉斐娜",
    "Tearmoon-Liora": "堤亞穆帝國-里奧菈(迪歐娜女僕)",
    "Tearmoon-Lynsha": "堤亞穆帝國-琳夏",
    "Record of Lodoss War-Deedlit": "羅德島-蒂德莉特(美形)",
    "Record of Lodoss War-Deedlit 2": "羅德島-蒂德莉特",
    "Reborn As a Vending Machine-Jsyui": "轉生成自動販賣機-茠伊",
    "Non Non Biyori-hotaru": "悠哉日常大王-一條螢",
    "Non Non Biyori-hotaru 2": "悠哉日常大王-一條螢(動畫風)",
    "Non Non Biyori-renge": "悠哉日常大王-宮內蓮華",
    "Fist of the North Star-Hrin": "北斗-琳",
    "Angel Densetsu-Aikuno": "冷面天使-白滝幾奶",
    "Angel Densetsu-Akiyomi": "冷面天使-鏑木清美",
    "Ace Attorney-aprilmay": "逆轉裁判-aprilmay",
    "Ace Attorney-franziska": "逆轉裁判-狩魔冥",
    "Ace Attorney-miafey": "逆轉裁判-綾里千尋",
    "Ace attorney-mayafey": "逆轉裁判-綾里真宵",
    "Ace Attorney-ema skye": "逆轉裁判-寶月茜",
    "Kengan Ashura-Akiyama Kaede": "拳願阿修羅-秋山楓",
    "Kengan Ashura-Katahara Sayaka": "拳願阿修羅-片原鞘香",
    "Kengan Ashura-Kurayoshi Rino": "拳願阿修羅-倉吉理乃",
    "Goblin Slayer-female knight": "哥布林殺手-女騎士",
    "Goblin Slayer-cow girl": "哥布林殺手-牧牛妹",
    "Goblin Slayer-cow girl 2": "哥布林殺手-牧牛妹(美形)",
    "Goblin Slayer-cow girl 3": "哥布林殺手-牧牛妹(泛用)",
    "Goblin Slayer-witch": "哥布林殺手-女法師",
    "Goblin Slayer-preiestess": "哥布林殺手-女祭司(女主)",
    "Goblin Slayer-guild girl": "哥布林殺手-公會櫃台",
    "Goblin Slayer-high elf archer": "哥布林殺手-妖精弓箭手(泛用)",
    "Goblin Slayer-high elf archer 2": "哥布林殺手-妖精弓箭手",
    "dragons crown-amazon": "魔龍寶冠-亞馬遜女戰士(肌肉)",
    "dragons crown-amazon 2": "魔龍寶冠-亞馬遜女戰士",
    "A Certain Magical Index-Fukiyose Seiri": "魔法禁書目錄-吹寄制理",
    "A Certain Scientific Railgun-misaka mikoto": "某科學的超電磁炮-御坂美琴",
    "A Certain Scientific Railgun-misaka mikoto 2": "某科學的超電磁炮-御坂美琴(美形)",
    "A Certain Scientific Railgun-misaka mikoto 3": "某科學的超電磁炮-御坂美琴(動畫風)",
    "A Certain Scientific Railgun-Misaka Misuzu": "某科學的超電磁炮-御坂美鈴(媽媽)",
    "A Certain Scientific Railgun-shirai kuroko": "某科學的超電磁炮-白井黑子",
    "A Certain Scientific Railgun-saten ruiko": "某科學的超電磁炮-佐天涙子",
    "A Certain Scientific Railgun-uiharu kazari": "某科學的超電磁炮-初春飾利",
    "Resident Evil 2-Ada Wong": "惡靈古堡2-艾達·王",
    "Resident Evil 2-Ada Wong 2": "惡靈古堡2-艾達·王(真實)",
    "Resident Evil 4-ashley": "惡靈古堡4-愛旭莉(真實)",
    "Resident Evil 4-ashley 2": "惡靈古堡4-愛旭莉",
    "Resident Evil 4-ashley 3": "惡靈古堡4-愛旭莉(短袖)",
    "Resident Evil 4-ashley 4": "惡靈古堡-愛旭莉(外套)",
    "Resident Evil 5-Excella": "惡靈古堡5-艾克賽菈·基歐妮",
    "Resident Evil 6-Helena": "惡靈古堡6-海倫娜·哈伯",
    "Resident Evil 8-Daniela Dimitrescu": "惡靈古堡8-蒂米特雷斯庫夫人(真實)",
    "Resident Evil 8-Daniela Dimitrescu 2": "惡靈古堡8-蒂米特雷斯庫夫人(泛用)",
    "Resident Evil Revelations 2-Moira": "惡靈古堡 啟示2-莫伊菈·巴頓",
    "Mushoku Tensei-Elinalise": "無職轉生-艾莉娜麗潔",
    "Mushoku Tensei-Elinalise 2": "無職轉生-艾莉娜麗潔(泛用)",
    "Mushoku Tensei-Elinalise 3": "無職轉生-艾莉娜麗潔(泛用)(美形)",
    "Mushoku Tensei-Eris": "無職轉生-愛莉絲(低品質)",
    "Mushoku Tensei-Eris 2": "無職轉生-愛莉絲",
    "Mushoku Tensei-Eris 3": "無職轉生-愛莉絲(泛用)",
    "Mushoku Tensei-Eris(Adult)": "無職轉生-愛莉絲(成人)",
    "Mushoku Tensei-Vierra": "無職轉生-維拉",
    "Mushoku Tensei-Zenith": "無職轉生-塞妮絲",
    "Mushoku Tensei-Zenith Greyrat": "無職轉生-塞妮絲·格雷拉特",
    "Mushoku Tensei-Lilia Greyrat": "無職轉生-莉莉雅·格雷拉特",
    "Mushoku Tensei-Hilda Greyrat": "無職轉生-希爾達(動畫風)",
    "Mushoku Tensei-Hilda Greyrat 2": "無職轉生-希爾達(美形)",
    "Mushoku Tensei-Hilda Greyrat 3": "無職轉生-希爾達",
    "Mushoku Tensei-Ghyslaine": "無職轉生-基列奴·泰德路迪亞(動畫風)",
    "Mushoku Tensei-Ghyslaine 2": "無職轉生-基列奴·泰德路迪亞(美形)",
    "Mushoku Tensei-Ghyslaine 3": "無職轉生-基列奴·泰德路迪亞",
    "Mushoku Tensei-Kishirika": "無職轉生-奇希莉卡·奇希里斯",
    "Mushoku Tensei-Minitona": "無職轉生-蜜妮托娜",
    "Mushoku Tensei-Norn": "無職轉生-諾倫",
    "Mushoku Tensei-Rokari": "無職轉生-洛嘉莉",
    "Mushoku Tensei-Roxy": "無職轉生-洛琪希",
    "Mushoku Tensei-Sylphiette": "無職轉生-希露菲葉特",
    "Mushoku Tensei-Sara": "無職轉生-莎拉",
    "Mushoku Tensei-lineana": "無職轉生-莉妮亞娜·泰德路迪亞",
    "FF7-Tifa": "FF7-蒂法",
    "FF7-Tifa 1": "FF7-蒂法(泛用)",
    "FF7-Tifa 2": "FF7-蒂法(真實)(美形)",
    "FF7-Tifa 3": "FF7-蒂法(真實)",
    "FF7-Tifa 4": "FF7-蒂法(真實)(泛用)",
    "FF7-Tifa 5": "FF7-蒂法(重製版)(泛用)",
    "FF7-Tifa 6": "FF7-蒂法(一般服)",
    "FF7-Tifa 7": "FF7-蒂法(重製版)",
    "FF7-Tifa 8": "FF7-蒂法(牛仔)",
    "FF7-Tifa 9": "FF7-蒂法(皮衣)",
    "FF7-Tifa 10": "FF7-蒂法(重製-中國風)",
    "FF7-Tifa 11": "FF7-蒂法(重製-禮服)",
    "FF7-Tifa 12": "FF7-蒂法(重製-和服)",
    "FF7-Tifa 13": "FF7-蒂法(真實)(Cos風)",
    "FF7-Aerith": "FF7-艾莉絲",
    "FF7-Aerith 2": "FF7-艾莉絲(真實)",
    "FF7-Aerith 3": "FF7-艾莉絲(CG)",
    "FF7-Scarlet": "FF7-史卡蕾特(低品質)(3D)",
    "FF7-Scarlet 2": "FF7-史卡蕾特(美形)(泛用)",
    "FF7-Scarlet 3": "FF7-史卡蕾特(動畫風)",
    "FF7-MadamM": "FF7-瑪姆",
    "FF8-Edea": "FF8-伊迪雅(魔女)",
    "FF9-beatrixtest": "FF9-貝特麗克斯將軍",
    "FF10-lulu": "FF10-露露(3D)",
    "FF10-lulu 2": "FF10-露露(泛用)",
    "FF12-fran": "FF12-芙蘭",
    "FF13-lighting": "FF13-雷光(Cos風)",
    "FF15-AraneaHighwind": "FF15-阿拉尼雅·海溫德(龍騎士)",
    "Akame Ga Kill-akame": "斬！赤紅之瞳-赤瞳",
    "Akame Ga Kill-chelsea": "斬！赤紅之瞳-切爾茜",
    "Akame Ga Kill-esdeath": "斬！赤紅之瞳-艾斯德斯",
    "Akame Ga Kill-esdeath 2": "斬！赤紅之瞳-艾斯德斯(美形)(泛用)",
    "Akame Ga Kill-esdeath 3": "斬！赤紅之瞳-艾斯德斯(美形)",
    "Akame Ga Kill-kurome": "斬！赤紅之瞳-黑瞳",
    "Akame Ga Kill-leone": "斬！赤紅之瞳-雷歐奈",
    "Akame Ga Kill-leone 2": "斬！赤紅之瞳-雷歐奈(泛用)",
    "Akame Ga Kill-mine": "斬！赤紅之瞳-瑪茵",
    "Akame Ga Kill-sheele": "斬！赤紅之瞳-希爾",
    "Kaguya Sama:Love is War-AiHayasaka": "輝夜姬想讓人告白-早坂愛",
    "Kaguya Sama:Love is War-Shinomiya Kaguya": "輝夜姬想讓人告白-四宮輝夜",
    "Kaguya Sama:Love is War-Chika Fujiwara": "輝夜姬想讓人告白-藤原千花",
    "Kaguya Sama:Love is War-Iino Miko": "輝夜姬想讓人告白-伊井野御子",
    "Kaguya Sama:Love is War-Shirogane Kei": "輝夜姬想讓人告白-白銀圭",
    "Higehiro-airi": "刮掉鬍子的我與撿到女高中生-後藤愛依梨",
    "Higehiro-Ogiwara Sayu": "刮掉鬍子的我與撿到女高中生-荻原沙優",
    "Higehiro-Yuuki Asami": "刮掉鬍子的我與撿到女高中生-結城麻美",
    "Under Ninja-AiKawado": "地下忍者-川戶愛",
    "Danjon Machi-Aisha Belka": "在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼-Aisha Belka",
    "Danjon Machi-Hestia": "在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼-赫斯緹雅",
    "Danjon Machi-Hestia 2": "在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼-赫斯緹雅(泛用)",
    "Danjon Machi-Hestia 3": "在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼-赫斯緹雅(真實)",
    "Walkure Romanze-Akane": "少女騎士物語-龍造寺茜",
    "Walkure Romanze-Bertille": "少女騎士物語-貝爾緹優",
    "Walkure Romanze-Celia Aintree": "少女騎士物語-蘇利亞",
    "Walkure Romanze-Celia Aintree 2": "少女騎士物語-蘇利亞(一般服)",
    "Walkure Romanze-Celia Aintree 3": "少女騎士物語-蘇利亞(鎧甲)",
    "Walkure Romanze-Celia Aintree 4": "少女騎士物語-蘇利亞(軍服)",
    "Walkure Romanze-Celia Aintree 5": "少女騎士物語-蘇利亞(動畫風)",
    "Oshi no Ko-Kurokawa Akane": "我推的孩子-黑川茜",
    "Oshi no Ko-Kurokawa Akane 2": "我推的孩子-黑川茜(美形)",
    "Oshi no Ko-Kurokawa Akane 3": "我推的孩子-黑川茜(動畫風)",
    "Oshi no Ko-Arima Kana": "我推的孩子-有馬佳奈",
    "Oshi no Ko-Hoshino Ai": "我推的孩子-星野愛(泛用)",
    "Oshi no Ko-Hoshino Ai 2": "我推的孩子-星野愛",
    "Oshi no Ko-frill shiranui": "我推的孩子-不知火芙莉露",
    "Oshi no Ko-miyako": "我推的孩子-齊藤美彌子(泛用)",
    "Fuukoi-Akari watanabe": "夫婦以上戀人未滿-渡邊星",
    "Tomo chan wa Onnanoko-akemi": "小智是女孩啦-相澤明美",
    "Tomo chan wa Onnanoko-carol olston": "小智是女孩啦-卡洛兒·奧爾斯頓",
    "Tomo chan wa Onnanoko-carol olston 2": "小智是女孩啦-卡洛兒·奧爾斯頓(泛用)",
    "Tomo chan wa Onnanoko-carol olston 3": "小智是女孩啦-卡洛兒·奧爾斯頓(美形)",
    "Tomo chan wa Onnanoko-ferris olston": "小智是女孩啦-菲利斯·奧爾斯頓(低品質)",
    "Kanon-akiko minase": "Kanon-水瀨秋子",
    "World's End Harem-Akira Todo": "終末的後宮-東堂晶",
    "16bit-Konoha": "16bit的感動-樂葉",
    "Blue Archive-ako": "蔚藍檔案-天雨亞子",
    "Blue Archive-KasumizawaMiyu": "蔚藍檔案-霞澤美游",
    "Blue Archive-KasumizawaMiyu 2":"蔚藍檔案-霞澤美游(泳裝)",
    "Blue Archive-Asuna": "蔚藍檔案-一之瀨明陽奈",
    "Blue Archive-Kisaki": "蔚藍檔案-龍華妃姬",
    "Blue Archive-Kisaki 2": "蔚藍檔案-龍華妃姬(美形)",
    "Blue Archive-yuzu": "蔚藍檔案-花岡柚子",
    "Blue Archive-yuuka": "蔚藍檔案-早瀨優香",
    "Blue Archive-yoshimi": "蔚藍檔案-伊原木喜美",
    "Blue Archive-wakamodef": "蔚藍檔案-wakamodef",
    "Blue Archive-uidef": "蔚藍檔案-uidef",
    "Blue Archive-tsurugidef": "蔚藍檔案-tsurugidef",
    "Blue Archive-tsukuyodef": "蔚藍檔案-tsukuyodef",
    "Blue Archive-tokidef": "蔚藍檔案-tokidef",
    "Blue Archive-saoridef": "蔚藍檔案-saoridef",
    "Blue Archive-miyudef": "蔚藍檔案-miyudef",
    "Blue Archive-mikadef": "蔚藍檔案-mikadef",
    "Blue Archive-maridef": "蔚藍檔案-maridef",
    "Blue Archive-kokonadef": "蔚藍檔案-kokonadef",
    "Blue Archive-koharudef": "蔚藍檔案-koharudef",
    "Blue Archive-shizukodef": "蔚藍檔案-shizukodef",
    "Blue Archive-shirokodef": "蔚藍檔案-shirokodef",
    "Blue Archive-shiguredef": "蔚藍檔案-shiguredef",
    "Blue Archive-serinadef": "蔚藍檔案-serinadef",
    "Blue Archive-serikadef": "蔚藍檔案-serikadef",
    "Blue Archive-senadef": "蔚藍檔案-senadef",
    "Blue Archive-sakurakodef": "蔚藍檔案-sakurakodef",
    "Blue Archive-nonomidef": "蔚藍檔案-nonomidef",
    "Blue Archive-nerudef": "蔚藍檔案-nerudef",
    "Blue Archive-natsudef": "蔚藍檔案-natsudef",
    "Blue Archive-nagisadef": "蔚藍檔案-nagisadef",
    "Blue Archive-mutsukidef": "蔚藍檔案-mutsukidef",
    "Blue Archive-momokadef": "蔚藍檔案-momokadef",
    "Blue Archive-momoidef": "蔚藍檔案-momoidef",
    "Blue Archive-moedef": "蔚藍檔案-moedef",
    "Blue Archive-miyakodef": "蔚藍檔案-miyakodef",
    "Blue Archive-misakidef": "蔚藍檔案-misakidef",
    "Blue Archive-minedef": "蔚藍檔案-minedef",
    "Blue Archive-mimoridef": "蔚藍檔案-mimoridef",
    "Blue Archive-midoridef": "蔚藍檔案-midoridef",
    "Blue Archive-michirudef": "蔚藍檔案-michirudef",
    "Blue Archive-megudef": "蔚藍檔案-megudef",
    "Blue Archive-mashirodef": "蔚藍檔案-mashirodef",
    "Blue Archive-marinadef": "蔚藍檔案-marinadef",
    "Blue Archive-makidef": "蔚藍檔案-makidef",
    "Blue Archive-koyukidef": "蔚藍檔案-koyukidef",
    "Blue Archive-kotoridef": "蔚藍檔案-kotoridef",
    "Blue Archive-kazusadef": "蔚藍檔案-kazusadef",
    "Blue Archive-kayokodef": "蔚藍檔案-kayokodef",
    "Blue Archive-karin": "蔚藍檔案-角楯花梨",
    "Blue Archive-karin 2": "蔚藍檔案-角楯花梨(兔女郎)",
    "Blue Archive-karin 3": "蔚藍檔案-角楯花梨(校服)",
    "Blue Archive-karin 4": "蔚藍檔案-角楯花梨(女僕)",
    "Blue Archive-kannadef": "蔚藍檔案-kannadef",
    "Blue Archive-kahodef": "蔚藍檔案-kahodef",
    "Blue Archive-kaededef": "蔚藍檔案-kaededef",
    "Blue Archive-junkodef": "蔚藍檔案-junkodef",
    "Blue Archive-izunadef": "蔚藍檔案-izunadef",
    "Blue Archive-izumidef": "蔚藍檔案-izumidef",
    "Blue Archive-irohadef": "蔚藍檔案-irohadef",
    "Blue Archive-ioridef": "蔚藍檔案-ioridef",
    "Blue Archive-hoshino": "蔚藍檔案-小鳥遊星野",
    "Blue Archive-hiyori": "蔚藍檔案-槌永日和",
    "Blue Archive-hinata": "蔚藍檔案-若葉日向",
    "Blue Archive-hina": "蔚藍檔案-空崎陽奈",
    "Blue Archive-himari": "蔚藍檔案-日鞠",
    "Blue Archive-hifumi": "蔚藍檔案-阿慈谷日富美",
    "Blue Archive-hibiki": "蔚藍檔案-貓塚響",
    "Blue Archive-hasumi": "蔚藍檔案-羽川蓮實",
    "Blue Archive-hasumi 2": "蔚藍檔案-羽川蓮實(一般服)",
    "Blue Archive-harunadef": "蔚藍檔案-harunadef",
    "Blue Archive-harukadef": "蔚藍檔案-harukadef",
    "Blue Archive-haredef": "蔚藍檔案-haredef",
    "Blue Archive-hanakodef": "蔚藍檔案-hanakodef",
    "Blue Archive-hanaedef": "蔚藍檔案-hanaedef",
    "Blue Archive-fuukadef": "蔚藍檔案-fuukadef",
    "Blue Archive-fubukidef": "蔚藍檔案-fubukidef",
    "Blue Archive-eimidef": "蔚藍檔案-eimidef",
    "Blue Archive-chisedef": "蔚藍檔案-chisedef",
    "Blue Archive-chinatsudef": "蔚藍檔案-chinatsudef",
    "Blue Archive-chihirodef": "蔚藍檔案-chihirodef",
    "Blue Archive-cherinodef": "蔚藍檔案-cherinodef",
    "Blue Archive-azusadef": "蔚藍檔案-azusadef",
    "Blue Archive-ayanedef": "蔚藍檔案-ayanedef",
    "Blue Archive-atsukodef": "蔚藍檔案-atsukodef",
    "Blue Archive-asunadef": "蔚藍檔案-asunadef",
    "Blue Archive-arudef": "蔚藍檔案-arudef",
    "Blue Archive-akaridef": "蔚藍檔案-akaridef",
    "Blue Archive-airidef": "蔚藍檔案-airidef",
    "Blue Archive-shundef": "蔚藍檔案-shundef",
    "Blue Archive-arisdef": "蔚藍檔案-arisdef",
    "Blue Archive-akodef": "蔚藍檔案-akodef",
    "Blue Archive-akanedef": "蔚藍檔案-akanedef",
    "Please Go Home-akutu riko": "求妳快走吧，阿久津-阿久津凜子",
    "Overlord-albedo": "Overlord-雅兒貝德",
    "Overlord-Lakyus": "Overlord-拉裘絲(蒼薔薇)",
    "Overlord-lakyus 2": "Overlord-拉裘絲(蒼薔薇)(泛用)",
    "Overlord-clementine": "Overlord-克萊門汀(動畫風)",
    "Overlord-clementine 2": "Overlord-克萊門汀",
    "Overlord-Solution Epsilon": "Overlord-索琉香·愛普史龍",
    "Overlord-evileye": "Overlord-滅國 伊維爾哀(蒼薔薇)",
    "Overlord-shalltear": "Overlord-夏提雅·布拉德弗倫",
    "Overlord-shalltear 2": "Overlord-夏提雅·布拉德弗倫(美形)",
    "Reincarnated as a Slime-Albis": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-阿爾比思",
    "Reincarnated as a Slime-Frey": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-芙蕾",
    "Reincarnated as a Slime-Frey 2": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-芙蕾(低品質)",
    "Reincarnated as a Slime-Frey 3": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-芙蕾(動畫風)",
    "Reincarnated as a Slime-Hinata Sakaguchi": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-坂口日向",
    "Reincarnated as a Slime-luminous valentine": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-魯米納斯·瓦倫泰",
    "Reincarnated as a Slime-Milim Nava": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-蜜莉姆·拿渥",
    "Reincarnated as a Slime-Shion": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-紫苑(動畫風)",
    "Reincarnated as a Slime-Shion 2": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-紫苑",
    "Reincarnated as a Slime-Shion 3": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-紫苑(美形)",
    "Reincarnated as a Slime-Mjurran": "關於我轉生變成史萊姆這檔事-繆蘭",
    "Food War-Nakiri Alice": "食戟之靈-薙切愛麗絲(動畫風)",
    "Food War-Nakiri Alice 2": "食戟之靈-薙切愛麗絲",
    "Food War-Nakiri Erina": "食戟之靈-薙切繪里奈",
    "Food War-Nakiri Erina 2": "食戟之靈-薙切繪里奈(動畫風)",
    "Food War-Nakiri Erina 3": "食戟之靈-薙切繪里奈(美形)",
    "Food Wars-aki": "食戟之靈-小金井亞紀",
    "Food Wars-anne": "食戟之靈-安(WGO)",
    "Food Wars-berta": "食戟之靈-蓓兒塔(薙切國際科研組)",
    "Food Wars-cilla": "食戟之靈-席拉(薙切國際科研組)",
    "Food Wars-courage": "食戟之靈-克萊姬(WGO)",
    "Food Wars-decora": "食戟之靈-黛蔻拉(WGO)",
    "Food Wars-essor": "食戟之靈-艾索爾(WGO)",
    "Food Wars-fuyumi": "食戟之靈-水原冬美",
    "Food Wars-gao": "食戟之靈-高唯",
    "Food Wars-hinako": "食戟之靈-乾日向子",
    "Food Wars-hisako": "食戟之靈-秘書子",
    "Food Wars-ikumi": "食戟之靈-水戶郁魅",
    "Food Wars-jun": "食戟之靈-汐見潤(老師)",
    "Food Wars-lanterby": "食戟之靈-蘭特碧(WGO)",
    "Food Wars-leonora": "食戟之靈-薙切蕾奧諾菈",
    "Food Wars-lucie": "食戟之靈-露西·雨果(法國料理餐德SHINO'S本店)",
    "Food Wars-mana": "食戟之靈-薙切真凪",
    "Food Wars-mayumi": "食戟之靈-倉瀨真由美",
    "Food Wars-megumi": "食戟之靈-田所惠",
    "Food Wars-miyoko": "食戟之靈-北條美代子",
    "Food Wars-momo": "食戟之靈-茜久保桃",
    "Food Wars-nao": "食戟之靈-貞塚奈央",
    "Food Wars-natsume": "食戟之靈-千俵夏芽(審查委員)",
    "Food Wars-nene": "食戟之靈-紀之國寧寧",
    "Food Wars-orie": "食戟之靈-千俵織江(審查委員)",
    "Food Wars-rindo": "食戟之靈-小林龍膽",
    "Food Wars-ryouko": "食戟之靈-榊涼子",
    "Food Wars-sarge": "食戟之靈-莎琪(深夜料理人)",
    "Food Wars-sonoka": "食戟之靈-木久知園果",
    "Food Wars-taki": "食戟之靈-角崎瀧(審查委員)",
    "Food Wars-tamako": "食戟之靈-幸平珠子(媽媽)",
    "Food Wars-urara": "食戟之靈-川島麗",
    "Food Wars-yaeko": "食戟之靈-峰之崎八重子",
    "Food Wars-yuuki": "食戟之靈-吉野悠姬",
    "SAO-alicezuberg": "刀劍神域-愛麗絲",
    "SAO-Asuna": "刀劍神域-亞絲娜(動畫風)",
    "SAO-Asuna 2": "刀劍神域-亞絲娜(泛用)",
    "SAO-Asuna 3": "刀劍神域-亞絲娜(SAO)",
    "SAO-Asuna 4": "刀劍神域-亞絲娜(ALO)",
    "SAO-Asuna 5": "刀劍神域-亞絲娜(序列戰爭)",
    "SAO-Asuna 6": "刀劍神域-亞絲娜(Alicization)",
    "SAO-kirigaya suguha": "刀劍神域-桐谷直葉",
    "SAO-kirito": "刀劍神域-桐人(GGO)(性轉)",
    "SAO-kirito 2": "刀劍神域-桐人(GGO)(性轉)(可愛風)",
    "SAO-Leafa": "刀劍神域-莉法(動畫風)(低品質)",
    "The Eminence in Shadow-alpha": "我想成為影之強者-阿爾法",
    "The Eminence in Shadow-Aurora": "我想成為影之強者-歐蘿拉(災厄魔女)",
    "The Eminence in Shadow-Mary": "我想成為影之強者-瑪莉(吸血鬼獵人)",
    "Video Girl Ai-Amano Ai": "電影少女-天野愛",
    "Rage of Bahamut-Amira": "巴哈姆特之怒-阿米拉",
    "Fate/kaleid liner-chloe": "魔法少女☆伊莉雅-克洛伊·馮·愛因茲貝倫",
    "Fate/kaleid liner-chloe 2": "魔法少女☆伊莉雅-克洛伊·馮·愛因茲貝倫(archer)",
    "Fate/kaleid liner-chloe 3": "魔法少女☆伊莉雅-克洛伊·馮·愛因茲貝倫(貓)",
    "Fate/kaleid liner-chloe 4": "魔法少女☆伊莉雅-克洛伊·馮·愛因茲貝倫(校服)",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel 2": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅(魔法少女)",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel 3": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅(校服)",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel 4": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅(Assassin)",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel 5": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅(Saber)",
    "Fate/kaleid liner-illyasviel 6": "魔法少女☆伊莉雅-伊莉雅(貓)",
    "Dragon Ball-Android18": "七龍珠-人造人18號",
    "Dragon Ball-android21": "七龍珠-人造人21號",
    "Dragon Ball-android21 2": "七龍珠-人造人21號(魔人化)",
    "Dragon Ball-Vados": "七龍珠-維斯",
    "Dragon Ball-Vados 2": "七龍珠-維斯(美化版)",
    "Dragon Ball-bulma": "七龍珠-布瑪(初代)",
    "Dragon Ball-bulma 2": "七龍珠-布瑪(短髮)",
    "Dragon Ball-bulma 3": "七龍珠-布瑪(兔女郎)",
    "Dragon Ball-bulma 4": "七龍珠-布瑪(成年)",
    "Dragon Ball-bulma 5": "七龍珠-布瑪(婚後)",
    "Dragon Ball-lunch good": "七龍珠-拉琪(溫柔人格)",
    "Dragon Ball-lunch bad": "七龍珠-拉琪(兇暴人格)",
    "KOF-Angel": "KOF-安琪兒",
    "KOF-shiranui mai": "KOF-不知火舞(真實)(Cos風)",
    "KOF-shiranui mai 2": "KOF-不知火舞(真實)",
    "KOF-King": "KOF-金",
    "Expelled from Paradise-angela balzac": "樂園追放-安吉拉·巴爾扎克",
    "One Punch Man-kaijin hime": "一拳超人-怪人姬(真實)",
    "One Punch Man-kaijin hime 2": "一拳超人-怪人姬",
    "One Punch Man-kaijin hime 3": "一拳超人-怪人姬(Cos風)",
    "One Punch Man-MosquitoGirl": "一拳超人-蚊少女",
    "One Punch Man-Fubuki": "一拳超人-吹雪(Cos風)",
    "One Punch Man-Fubuki 2": "一拳超人-吹雪",
    "One Punch Man-Tatsumaki": "一拳超人-龍捲(モグダン)(漫畫風)",
    "Parallel World Pharmacy-beatrice": "異世界藥局-beatrice",
    "Parallel World Pharmacy-blanche": "異世界藥局-blanche",
    "Parallel World Pharmacy-charlotte": "異世界藥局-夏珞特·索芮",
    "Parallel World Pharmacy-chloe": "異世界藥局-chloe",
    "Parallel World Pharmacy-eleonore": "異世界藥局-艾蘭諾·博納富瓦",
    "Parallel World Pharmacy-elizabeth": "異世界藥局-伊莉莎白二世",
    "Parallel World Pharmacy-elizabeth 2": "異世界藥局-伊莉莎白二世(泛用)",
    "RosarioVampire-AkashiyaMoka": "十字架與吸血鬼-赤夜萌香",
    "Berserk-slan": "烙印勇士-絲蘭(神之手)",
    "Berserk-Casca": "烙印勇士-喀絲卡",
    "Berserk-Casca 2": "烙印勇士-喀絲卡(泛用)",
    "Gatchaman-jun": "科學小飛俠-珍珍",
    "Naruto-Anko Mitarashi": "火影忍者-御手洗紅豆",
    "Naruto-Anko Mitarashi 2": "火影忍者-御手洗紅豆(低品質)",
    "Naruto-hyuuga hanabi": "火影忍者-日向花火",
    "Naruto-Ino": "火影忍者-山中井野",
    "Naruto-konan": "火影忍者-小南",
    "BORUTO-boruko": "火影新世代-慕留人(性轉)",
    "BORUTO-Akimichi": "火影新世代-秋道蝶蝶",
    "Persona 5-Ann Takamaki": "Persona 5-高卷杏",
    "Persona 5-Ann Takamaki 2": "Persona 5-高卷杏(制服)",
    "Persona 5-Ann Takamaki 3": "Persona 5-高卷杏(戰鬥服)",
    "The Dangers in My Heart-Anna yamada": "我內心的糟糕念頭-山田杏奈",
    "The Dangers in My Heart-Anna yamada 2": "我內心的糟糕念頭-山田杏奈(泛用)",
    "The Dangers in My Heart-ichikawa kana": "我內心的糟糕念頭-市川香菜",
    "Attack on Titan-Annie": "進擊的巨人-亞妮·雷恩哈特",
    "Attack on Titan-mikasa ackerman": "進擊的巨人-米卡莎·阿卡曼",
    "Attack on Titan-mikasa ackerman 2": "進擊的巨人-米卡莎·阿卡曼(泛用)",
    "Attack on Titan-Carla Yeager": "進擊的巨人-卡露拉·葉卡(媽媽)",
    "Attack on Titan-Historia": "進擊的巨人-希絲特莉亞·雷斯",
    "Attack on Titan-Hitch Dreyse": "進擊的巨人-希琪·朵麗絲",
    "Durarara-anri sonohara": "無頭騎士異聞錄-園原杏里",
    "Lycoris Recoil-chisato": "莉可麗絲-錦木千束(泛用)",
    "Lycoris Recoil-chisato 2": "莉可麗絲-錦木千束",
    "Lycoris Recoil-chisato 3": "莉可麗絲-錦木千束(制服)(幼)",
    "Lycoris Recoil-chisato 4": "莉可麗絲-錦木千束(訓練服)(幼)",
    "Lycoris Recoil-chisato 5": "莉可麗絲-錦木千束(和服)(幼)",
    "Lycoris Recoil-chisato 6": "莉可麗絲-錦木千束(私服)(幼)",
    "Lycoris Recoil-chisato 7": "莉可麗絲-錦木千束(制服)",
    "Lycoris Recoil-chisato 8": "莉可麗絲-錦木千束(和服)",
    "Lycoris Recoil-chisato 9": "莉可麗絲-錦木千束(訓練服)",
    "Lycoris Recoil-chisato 10": "莉可麗絲-錦木千束(啦啦隊)",
    "Lycoris Recoil-chisato 11": "莉可麗絲-錦木千束(冬私服)",
    "Lycoris Recoil-chisato 12": "莉可麗絲-錦木千束(短袖制服)",
    "Lycoris Recoil-chisato 13": "莉可麗絲-錦木千束(寫實)",
    "Lycoris Recoil-inoue takina": "莉可麗絲-井之上瀧奈",
    "Lycoris Recoil-inoue takina 2": "莉可麗絲-井之上瀧奈(制服)",
    "Lycoris Recoil-inoue takina 3": "莉可麗絲-井之上瀧奈(訓練服)",
    "Lycoris Recoil-inoue takina 4": "莉可麗絲-井之上瀧奈(西裝)",
    "Lycoris Recoil-inoue takina 5": "莉可麗絲-井之上瀧奈(和服)",
    "Lycoris Recoil-inoue takina 6": "莉可麗絲-井之上瀧奈(寫實)",
    "Lycoris Recoil-Chisato and Takina": "莉可麗絲-錦木千束 井之上瀧奈(雙人)",
    "Lycoris Recoil-Chisato and Takina 2": "莉可麗絲-錦木千束 井之上瀧奈(雙人)(動畫風)",
    "Lycoris Recoil-fuki harukawa": "莉可麗絲-春川風希",
    "Violet Evergarden-Violet Evergarden": "紫羅蘭永恆花園-薇爾莉特",
    "Violet Evergarden-cattleya baudelaire": "紫羅蘭永恆花園-嘉德麗雅·波德萊爾",
    "Record of Ragnarok-Aphrodite": "終末的女武神-阿佛洛狄忒",
    "Record of Ragnarok-Brunhilde": "終末的女武神-布倫希爾德",
    "Record of Ragnarok-Brunhilde 2": "終末的女武神-布倫希爾德(泛用)",
    "Record of Ragnarok-Brunhilde 3": "終末的女武神-布倫希爾德(動畫風)",
    "Record of Ragnarok-Brunhilde 4": "終末的女武神-布倫希爾德(可愛)",
    "KonoSuba-Aqua": "為美好的世界獻上祝福-阿克婭",
    "KonoSuba-Aqua 2": "為美好的世界獻上祝福-阿克婭(動畫風)",
    "KonoSuba-Aqua 3": "為美好的世界獻上祝福-阿克婭(美形)",
    "KonoSuba-Megumin": "為美好的世界獻上祝福-惠惠",
    "KonoSuba-Megumin 1": "為美好的世界獻上祝福-惠惠(眼罩)",
    "KonoSuba-Megumin 2": "為美好的世界獻上祝福-惠惠(配件)",
    "KonoSuba-Darkness": "為美好的世界獻上祝福-達克妮絲",
    "KonoSuba-Darkness 2": "為美好的世界獻上祝福-達克妮絲(動畫風)",
    "KonoSuba-Darkness 3": "為美好的世界獻上祝福-達克妮絲(動畫風)(泛用)",
    "KonoSuba-Wiz": "為美好的世界獻上祝福-維茲",
    "KonoSuba-Succubus": "為美好的世界獻上祝福-魅魔",
    "Jujutsu Kaisen-meimei": "咒術迴戰-冥冥",
    "Jujutsu Kaisen-meimei 2": "咒術迴戰-冥冥(辮子)",
    "Jujutsu Kaisen-meimei 3": "咒術迴戰-冥冥(馬尾)",
    "Jujutsu Kaisen-meimei 4": "咒術迴戰-冥冥(正裝)",
    "Jujutsu Kaisen-Amanai Riko": "咒術迴戰-天內理子",
    "Jujutsu Kaisen-Nobara Kugisaki": "咒術迴戰-釘崎野薔薇",
    "Jujutsu Kaisen-Nobara Kugisaki 2": "咒術迴戰-釘崎野薔薇(動畫風)",
    "Jujutsu Kaisen-Zenin Mai": "咒術迴戰-禪院真依",
    "Jujutsu Kaisen-Zenin Mai 2": "咒術迴戰-禪院真依(動畫風)",
    "Jujutsu Kaisen-Zenin Maki": "咒術迴戰-禪院真希(動畫風)",
    "Jujutsu Kaisen-Zenin Maki 2": "咒術迴戰-禪院真希(短髮)",
    "Jujutsu Kaisen-Miwa Kasumi": "咒術迴戰-三輪霞",
    "Myriad Colors Phantom World-Kawakami Mai": "無彩限的幻影世界-川神舞",
    "Monogatari Series-Araragi Karen": "物語系列-阿良良木火憐",
    "Monogatari Series-hitagi senjougahara": "物語系列-戰場原黑儀",
    "Monogatari Series-hitagi senjougahara 2": "物語系列-戰場原黑儀(私服)",
    "Monogatari Series-hitagi senjougahara 3": "物語系列-戰場原黑儀(短髮)",
    "Monogatari Series-hitagi senjougahara 4": "物語系列-戰場原黑儀(短髮、冬季校服)",
    "Monogatari Series-Tsubasa Hanekawa": "物語系列-羽川翼",
    "Monogatari Series-hachikuji mayoi": "物語系列-八九寺真宵",
    "Monogatari Series-hachikuji mayoi 2": "物語系列-八九寺真宵(配件)",
    "Monogatari Series-hachikuji mayoi 3": "物語系列-八九寺真宵(活人)",
    "Monogatari Series-hachikuji mayoi 4": "物語系列-八九寺真宵(長大)",
    "Monogatari Series-kanbaru suruga": "物語系列-神原駿河",
    "Monogatari Series-Oshino Shinobu": "物語系列-忍野忍",
    "Monogatari Series-Oshino Shinobu 2": "物語系列-忍野忍(中學生)",
    "Monogatari Series-Oshino Shinobu 3": "物語系列-忍野忍(成熟)",
    "Monogatari Series-Oshino shinobu(Movie)": "物語系列-忍野忍(傷物語)",
    "Monogatari Series-Oshino shinobu(Movie) 2": "物語系列-忍野忍(傷物語、白衣)",
    "Monogatari Series-Oshino shinobu(Movie) 3": "物語系列-忍野忍(傷物語、中學生)",
    "Monogatari Series-Oshino shinobu(Movie) 4": "物語系列-忍野忍(傷物語、成熟)",
    "Monogatari Series-Oshino Ougi": "物語系列-忍野扇",
    "Skeleton Knight in Another World-Ariane": "骸骨騎士大人異世界冒險中-艾莉安",
    "Martian Successor Nadesico-hoshino ruri": "機動戰艦大和撫子-星野琉璃",
    "Martian Successor Nadesico-hoshino ruri 2": "機動戰艦大和撫子-星野琉璃(艦長)",
    "Martian Successor Nadesico-inez fressange": "機動戰艦大和撫子-伊莉斯法蘭西斯",
    "Smile PreCure-hoshizora ikuyo": "Smile光之美少女-星空育代",
    "An Angel Flew Down to Me-Hoshino Miyako": "天使降臨到我身邊-星野宮子",
    "Arte-Arte3": "阿爾蒂-阿爾蒂",
    "Shangri-La Frontier-Arthur Pencilgon": "香格里拉·開拓異境-潘希魯貢",
    "Shangri-La Frontier-Arthur Pencilgon 2": "香格里拉·開拓異境-潘希魯貢(鎧甲)",
    "BASTARD-tia noto yoko": "暗黑破壞神-洋子",
    "BASTARD-sheila metallicana": "暗黑破壞神-希拉公主",
    "BASTARD-sean ari": "暗黑破壞神-辛恩·哈利",
    "BASTARD-kai harn": "暗黑破壞神-凱·哈恩",
    "BASTARD-arshes nei": "暗黑破壞神-亞協斯·妮",
    "Hell's Paradise-asaemon sagiri": "地獄樂-山田淺右衛門佐切",
    "FGO-Artoria (Saber)": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber)(真實)",
    "FGO-Artoria (Saber) 2": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber)",
    "FGO-Artoria (Saber) 3": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber)(簡裝)",
    "FGO-Artoria (Saber) 4": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber)(私服)",
    "FGO-Artoria (Saber Alter)": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber Alter)(簡裝)",
    "FGO-Artoria (Saber Alter) 2": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Saber Alter)",
    "FGO-Artoria (Lancer)": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Lancer)",
    "FGO-Artoria (Lancer) 2": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Lancer)(配件)",
    "FGO-Artoria (Lancer Alter)": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Lancer Alter)",
    "FGO-Artoria (Lancer Alter) 2": "FGO-阿爾托莉亞·潘德拉貢(Lancer Alter)(泛用)",
    "FGO-Musashi": "FGO-宮本武藏",
    "FGO-Musashi 2": "FGO-宮本武藏(Saber)",
    "FGO-Musashi 3": "FGO-宮本武藏(Saber 2)",
    "FGO-Musashi 4": "FGO-宮本武藏(Saber 3)",
    "FGO-Musashi 5": "FGO-宮本武藏(Berserker 1)(泳裝)",
    "FGO-Musashi 6": "FGO-宮本武藏(Berserker 2)(比基尼)",
    "FGO-Musashi 7": "FGO-宮本武藏(Berserker 3)(高衩泳裝)",
    "FGO-Musashi 8": "FGO-宮本武藏(英靈旅裝)",
    "FGO-Musashi 9": "FGO-宮本武藏(疾風怒濤)(比基尼)",
    "FGO-Musashi 10": "FGO-宮本武藏(以空為道)(和服)",
    "FGO-Musashi 11": "FGO-宮本武藏(英靈紀行)",
    "FGO-Ishtar": "FGO-伊絲塔",
    "FGO-Ereshkigal": "FGO-埃列什基伽勒(冥界女神)",
    "FGO-Nero": "FGO-尼祿",
    "FGO-Nero 2": "FGO-尼祿(紅Saber)",
    "FGO-Nero 3": "FGO-尼祿(白Saber)",
    "FGO-Nero 4": "FGO-尼祿(紅Saber final)",
    "FGO-Nero 5": "FGO-尼祿(泳裝)",
    "FGO-Nero 6": "FGO-尼祿(連身泳裝)",
    "FGO-Nero 7": "FGO-尼祿(Venus 禮服)",
    "FGO-Nero 9": "FGO-尼祿(獸)",
    "FGO-Nero 10": "FGO-尼祿(護士)",
    "FGO-Nero 11": "FGO-尼祿(獸第三型態)",
    "FGO-Nero 12": "FGO-尼祿(Venus Saber)",
    "FGO-Nero 13": "FGO-尼祿(獸第四型態)",
    "FGO-Nero 14": "FGO-尼祿(神代)",
    "FGO-ibuki douji": "FGO-伊吹童子(啦啦隊)",
    "FGO-Mash Kyrielight": "FGO-瑪修·基利艾拉特",
    "FGO-Minamoto no Raikou": "FGO-源賴光",
    "FGO-mysterious heroinexx": "FGO-謎之女主角XX",
    "Fate Samurai Renmant-Musashi": "Fate Samurai Renmant-宮本武藏",
    "Kamikatsu-Aruraru": "在無神世界裡進行傳教活動-阿爾拉爾",
    "Kamikatsu-Beltran": "在無神世界裡進行傳教活動-貝爾托蘭",
    "Kamikatsu-Dakini": "在無神世界裡進行傳教活動-荼吉尼",
    "Utawarerumono-Eruruu": "傳頌之物-艾露露",
    "Utawarerumono-Aruruu": "傳頌之物-阿露露",
    "Utawarerumono-Eruruu Aruruu": "傳頌之物-艾露露 阿露露(雙人)",
    "Kunoichi Tsubaki-asagao": "女忍者椿的心事-朝顏",
    "Kunoichi Tsubaki-Mokuren": "女忍者椿的心事-木蓮",
    "Taimanin-asagi": "對魔忍-アサギ",
    "Taimanin-asagi 2": "對魔忍-アサギ(泛用)",
    "Taimanin-Shiranui": "對魔忍-水城不知火",
    "Taimanin-Mizuki Yukikaze": "對魔忍-水城雪風",
    "Taimanin-Mizuki Yukikaze 2": "對魔忍-水城雪風(泛用)",
    "Taimanin-igawa": "對魔忍-井河櫻",
    "Taimanin-rinko": "對魔忍-秋山凜子",
    "Taimanin-ingrid": "對魔忍-英格麗特",
    "Taimanin-Asuka": "對魔忍-甲河アスカ",
    "Taimanin-Asuka 2": "對魔忍-甲河アスカ(忍裝)",
    "Horizon in the Middle of Nowhere-Asama Tomo": "境界線上的地平線-淺間·智",
    "Sin-Asmodeus": "Sin 七大罪-阿斯莫德(色慾)",
    "combatants will be dispatched-astaroth": "戰鬥員派遣中-冰結之阿斯塔蒂",
    "Evangelion-Asuka": "新世紀福音戰士-明日香",
    "Evangelion-Asuka 2": "新世紀福音戰士-明日香(戰鬥服)",
    "Evangelion-Asuka 3": "新世紀福音戰士-明日香(真實)",
    "Evangelion-Asuka 4": "新世紀福音戰士-明日香(戰鬥服)(真實)",
    "Evangelion-ritsuko akagi": "新世紀福音戰士-赤木律子",
    "Evangelion-Ayanami Rei": "新世紀福音戰士-綾波零",
    "Evangelion-Ayanami Rei 2": "新世紀福音戰士-綾波零(美形)",
    "Evangelion-Ayanami Rei 3": "新世紀福音戰士-綾波零(大胸)(校服)",
    "Evangelion-Ayanami Rei 4": "新世紀福音戰士-綾波零(大胸)(戰鬥服)",
    "Evangelion-Ayanami Rei 5": "新世紀福音戰士-綾波零(大胸)(婚紗)",
    "Evangelion-Ayanami Rei 6": "新世紀福音戰士-綾波零(大胸)(高衩毛衣)",
    "Evangelion-ibuki maya": "新世紀福音戰士-伊吹摩耶",
    "Evangelion-Katsuragi Misato": "新世紀福音戰士-葛城美里",
    "Future GPX Cyber Formula-Asuka Sugo": "閃電霹靂車-菅生明日香",
    "Future GPX Cyber Formula-Asuka Sugo 2": "閃電霹靂車-菅生明日香(賽車服)",
    "Future GPX Cyber Formula-Asuka Sugo 3": "閃電霹靂車-菅生明日香(隊服)",
    "Senran Kagura-asuka": "閃亂神樂-飛鳥",
    "Senran Kagura-yumi": "閃亂神樂-詠",
    "Senran Kagura-yozakura": "閃亂神樂-夜櫻",
    "Senran Kagura-Ryoubi": "閃亂神樂-兩備",
    "Senran Kagura-homura": "閃亂神樂-焰",
    "Senran Kagura-katsuragi": "閃亂神樂-葛城",
    "Azur Lane-Atago and Takao": "碧藍航線-高雄 愛宕(雙人)",
    "Azur Lane-Owari": "碧藍航線-尾張",
    "Azur Lane-Owari 1": "碧藍航線-尾張(波光瀲灩)",
    "Azur Lane-Owari 2": "碧藍航線-尾張(基本服)",
    "Azur Lane-le malin listless lapin": "碧藍航線-惡毒懶懶的白兔",
    "Frieren-Aura": "葬送的芙莉蓮-斷頭台的阿烏拉",
    "Frieren-Aura 2": "葬送的芙莉蓮-斷頭台的阿烏拉(真實)",
    "Frieren-Aura 3": "葬送的芙莉蓮-斷頭台的阿烏拉(泛用)",
    "Frieren-Frieren": "葬送的芙莉蓮-芙莉蓮",
    "Frieren-Frieren 2": "葬送的芙莉蓮-芙莉蓮(泛用)",
    "Frieren-Frieren 3": "葬送的芙莉蓮-芙莉蓮(手繪風)",
    "Frieren-himmel frieren": "葬送的芙莉蓮-欣梅爾 芙莉蓮(雙人)",
    "Frieren-Fern": "葬送的芙莉蓮-費倫",
    "Frieren-Fern 2": "葬送的芙莉蓮-費倫(泛用)",
    "Frieren-Fern 3": "葬送的芙莉蓮-費倫(美形)",
    "Frieren-Fern 4": "葬送的芙莉蓮-費倫(真實)",
    "Frieren-Fern 5": "葬送的芙莉蓮-費倫(動畫風)",
    "Frieren-Fern 6": "葬送的芙莉蓮-費倫(漫畫版)",
    "Frieren-Fern 7": "葬送的芙莉蓮-費倫(動畫風)(美形)",
    "Frieren-Flamme": "葬送的芙莉蓮-弗蘭梅",
    "Frieren-Flamme 2": "葬送的芙莉蓮-弗蘭梅(動畫風)(低品質)",
    "Frieren-Flamme 3": "葬送的芙莉蓮-弗蘭梅(動畫風)",
    "Frieren-Flamme 4": "葬送的芙莉蓮-弗蘭梅(美形)",
    "Frieren-Chief of Sword Village": "葬送的芙莉蓮-劍之村長老",
    "Frieren-kanne": "葬送的芙莉蓮-康涅",
    "Frieren-lawine": "葬送的芙莉蓮-拉比涅",
    "Frieren-linie": "葬送的芙莉蓮-莉妮耶",
    "Frieren-linie 2": "葬送的芙莉蓮-莉妮耶(動畫風)",
    "Tenjou Tenge-Aya Natsume": "天上天下-棗亞夜",
    "Witch Craft Works-Ayaka Kagari": "魔女的使命-火火里綾火",
    "Science Fell in Love-ayame": "理科生墜入情網-冰室菖蒲",
    "Yotsubato-Ayase Fuuka": "四葉妹妹-綾瀨風香",
    "Mahou Shoujo Site-Aya Asagiri": "魔法少女網站-朝霧彩",
    "GRAND BLUE-AzusaV1": "碧藍之海-濱岡梓",
    "Drakengard 3-Zero": "誓血龍騎士3-零",
    "Guilty Gear-Baiken": "聖騎士之戰-梅喧",
    "Guilty Gear-Baiken 2": "聖騎士之戰-梅喧(美形)",
    "Guilty Gear-Baiken 3": "聖騎士之戰-梅喧(低品質)",
    "My Hero Academia-bakugou mitsuki": "我的英雄學院-爆豪子(性轉)",
    "My Hero Academia-bakugou mitsuki 2": "我的英雄學院-爆豪子(性轉)(泛用)",
    "My Hero Academia-bakugou mitsuki 3": "我的英雄學院-爆豪子(性轉)(熟女)",
    "My Hero Academia-Mirko": "我的英雄學院-兔山露美",
    "My Hero Academia-Mirko 2": "我的英雄學院-兔山露美(泛用)",
    "My Hero Academia-Bubble Girl": "我的英雄學院-泡田薰子(泡泡女孩)(低品質)",
    "My Hero Academia-Utsushimi Kemy": "我的英雄學院-現見凱咪(低品質)",
    "My Hero Academia-Fukukado Emi": "我的英雄學院-福門笑(笑話小姐)(低品質)",
    "My Hero Academia-Eri": "我的英雄學院-壞理(低品質)",
    "My Hero Academia-Shiozaki Ibara": "我的英雄學院-鹽崎茨(低品質)",
    "My Hero Academia-Kendo Itsuka": "我的英雄學院-拳藤一佳(低品質)",
    "My Hero Academia-Kayama Nemuri": "我的英雄學院-香山睡(午夜時分)(低品質)",
    "My Hero Academia-Komori Kinoko": "我的英雄學院-小森希乃子(施蘑姬)(低品質)",
    "My Hero Academia-Jiro Kyoka": "我的英雄學院-耳郎響香(耳機插孔)(低品質)",
    "My Hero Academia-Shimano Mahoro": "我的英雄學院-島乃真幌(低品質)",
    "My Hero Academia-Hatsume Mei": "我的英雄學院-發目明(低品質)",
    "My Hero Academia-Ashido Mina": "我的英雄學院-蘆戸三奈(粉紅女俠)(低品質)",
    "My Hero Academia-Yaoyorozu Momo": "我的英雄學院-八百萬百(低品質)",
    "My Hero Academia-Uraraka Ochako": "我的英雄學院-麗日御茶子(低品質)",
    "My Hero Academia-Tsunotori Pony": "我的英雄學院-角取波妮(低品質)",
    "My Hero Academia-Tatsuma Ryuko": "我的英雄學院-龍間龍子(龍九)(低品質)",
    "My Hero Academia-Tokage Setsuna": "我的英雄學院-取蔭切奈(蜥蜴淑女)(低品質)",
    "My Hero Academia-Sozaki Shino": "我的英雄學院-送崎信乃(曼德勒貓)(低品質)",
    "My Hero Academia-Sirius": "我的英雄學院-天狼星(低品質)",
    "My Hero Academia-Asui Tsuyu": "我的英雄學院-蛙吹梅雨(低品質)",
    "My Hero Academia-Takeyama Yu": "我的英雄學院-岳山優(山嶺女俠)(低品質)",
    "My Hero Academia-hadou nejire": "我的英雄學院-波動捻麗(英雄服)",
    "My Hero Academia-hadou nejire 2": "我的英雄學院-波動捻麗(制服)",
    "My Hero Academia-hadou nejire 3": "我的英雄學院-波動捻麗",
    "My Hero Academia-Toga Himiko": "我的英雄學院-渡我被身子",
    "BLACK LAGOON-Revy": "企業傭兵(黑礁)-蕾葳",
    "BLACK LAGOON-RevyGun": "企業傭兵(黑礁)-蕾葳(槍)",
    "BLACK LAGOON-Balalaika": "企業傭兵(黑礁)-巴拉萊卡",
    "BLACK LAGOON-Balalaika 2": "企業傭兵(黑礁)-巴拉萊卡(真實)",
    "BLACK LAGOON-Roberta": "企業傭兵(黑礁)-羅貝爾塔",
    "BLACK LAGOON-Shenhua": "企業傭兵(黑礁)-仙華",
    "Bleach-bambietta": "死神-班比艾塔·巴斯塔拜",
    "Bleach-Matsumoto Rangiku": "死神-松本亂菊(泛用)",
    "Bleach-Matsumoto Rangiku 2": "死神-松本亂菊",
    "Bleach-Giselle": "死神-吉賽爾·茱艾爾(泛用)",
    "Bleach-Giselle 2": "死神-吉賽爾·茱艾爾",
    "Bleach-Nelliel": "死神-妮莉艾露·杜·歐德修凡克",
    "Bleach-Yoruichi Shihouin": "死神-四楓院夜一",
    "Bleach-inoue orihime": "死神-井上織姬(泛用)(美形)",
    "Touhou Project-kirisame marisa": "東方Project-霧雨魔理沙(美形)",
    "Touhou Project-flandre scarlet": "東方Project-芙蘭朵露・斯卡蕾特(美形)",
    "Touhou Project-flandre scarlet 2": "東方Project-芙蘭朵露・斯卡蕾特(真實)",
    "Touhou Project-remilia scarlet": "東方Project-蕾米莉亞・斯卡蕾特(美形)",
    "Touhou Project-izayoi sakuya": "東方Project-十六夜咲夜(美形)(剪影風)",
    "Touhou Project-izayoi sakuya 2": "東方Project-十六夜咲夜(Cos風)(雙人)",
    "Touhou Project-izayoi sakuya 3": "東方Project-十六夜咲夜(美形)",
    "Touhou Project-cirno": "東方Project-琪露諾(美形)",
    "Touhou Project-patchouli knowledge": "東方Project-帕秋莉・諾蕾姬(美形)",
    "Touhou Project-hakurei reimu": "東方Project-博麗靈夢(美形)",
    "Touhou Project-alice margatroid": "東方Project-愛麗絲・瑪格特洛依德(美形)",
    "Touhou Project-ibuki suika": "東方Project-伊吹萃香(美形)",
    "Touhou Project-hong meiling": "東方Project-紅美鈴(美形)",
    "Touhou Project-konpaku youmu": "東方Project-魂魄妖夢(美形)",
    "Touhou Project-saigyouji yuyuko": "東方Project-西行寺幽幽子(美形)",
    "Touhou Project-komeiji koishi": "東方Project-古明地戀(美形)",
    "Touhou Project-reisen udongein inaba": "東方Project-鈴仙・優曇華院・因幡(美形)",
    "Touhou Project-yakumo yukari": "東方Project-八雲紫(美形)",
    "Onechanbara-barachan": "美俏女劍士-お姉チャンバラ",
    "Onechanbara-Kagura": "美俏女劍士-神樂",
    "Last Origin-barbariana": "Last Origin-巴巴利安娜",
    "Last Origin-barbariana 2": "Last Origin-巴巴利安娜(校服)",
    "Last Origin-barbariana 3": "Last Origin-巴巴利安娜(禮服)",
    "Last Origin-boryeon": "Last Origin-寶蓮(OL)",
    "Last Origin-boryeon 2": "Last Origin-寶蓮(比基尼)",
    "Last Origin-boryeon 3": "Last Origin-寶蓮(泳裝)",
    "Last Origin-hathor": "Last Origin-天佑之哈托爾(一般服)",
    "Last Origin-hathor 2": "Last Origin-天佑之哈托爾(比基尼)",
    "Last Origin-kunoichi enrai": "Last Origin-忍媽",
    "bayonetta-bayonetta": "魔兵驚天錄-蓓優妮塔",
    "bayonetta-bayonetta2": "魔兵驚天錄-蓓優妮塔(2代短髮)",
    "bayonetta-bayonetta3": "魔兵驚天錄-蓓優妮塔(3代辮子)",
    "Umineko When They Cry-Beatrice": "海貓悲鳴時-貝阿朵莉切",
    "Zom 100-beatrix": "在成為殭屍前要做的100件事-貝兒翠絲",
    "Zom 100-beatrix 2": "在成為殭屍前要做的100件事-貝兒翠絲(泛用)",
    "Zom 100-beatrix 3": "在成為殭屍前要做的100件事-貝兒翠絲(鎧甲)",
    "Zom 100-beatrix 4": "在成為殭屍前要做的100件事-貝兒翠絲(和服)",
    "Zom 100-Mikazuki Shizuka": "在成為殭屍前要做的100件事-三日月閑",
    "Zom 100-Mikazuki Shizuka 2": "在成為殭屍前要做的100件事-三日月閑(一般服)",
    "Zom 100-Mikazuki Shizuka 3": "在成為殭屍前要做的100件事-三日月閑(和服)",
    "Zom 100-Mikazuki Shizuka 4": "在成為殭屍前要做的100件事-三日月閑(動畫風)",
    "Genshin Impact-beidou": "原神-北斗",
    "Genshin Impact-beidou 1": "原神-北斗(美形)",
    "Genshin Impact-beidou 2": "原神-北斗(泛用)",
    "Genshin Impact-beidou 3": "原神-北斗(低品質)",
    "Genshin Impact-kukishinobu": "原神-久崎忍",
    "Genshin Impact-lumine": "原神-螢",
    "Genshin Impact-dori": "原神-多莉",
    "Genshin Impact-fischl": "原神-菲謝爾",
    "Genshin Impact-keqing": "原神-刻晴",
    "Genshin Impact-lisa": "原神-麗莎",
    "Genshin Impact-raidenshogun": "原神-雷電將軍",
    "Genshin Impact-yaemiko": "原神-八重神子",
    "Genshin Impact-kujousara": "原神-九條裟羅",
    "Genshin Impact-diona": "原神-迪奧娜",
    "Genshin Impact-ganyu": "原神-甘雨",
    "Genshin Impact-kamisatoayaka": "原神-神里綾華",
    "Genshin Impact-shenhe": "原神-申鶴",
    "Genshin Impact-eula": "原神-優菈",
    "Genshin Impact-rosaria": "原神-蘿莎莉亞",
    "Genshin Impact-qiqi": "原神-七七",
    "Genshin Impact-layla": "原神-萊依拉",
    "Genshin Impact-nilou": "原神-妮露",
    "Genshin Impact-kokomi": "原神-珊瑚宮心海",
    "Genshin Impact-yelan": "原神-夜蘭",
    "Genshin Impact-yelan 2": "原神-夜蘭(泛用)",
    "Genshin Impact-mona": "原神-莫娜",
    "Genshin Impact-barbara": "原神-芭芭拉",
    "Genshin Impact-candace": "原神-坎蒂絲",
    "Genshin Impact-collei": "原神-柯萊",
    "Genshin Impact-yaoyao": "原神-瑤瑤",
    "Genshin Impact-nahida": "原神-纳西妲",
    "Genshin Impact-faruzan": "原神-珐露珊",
    "Genshin Impact-jean": "原神-琴",
    "Genshin Impact-sucrose": "原神-砂糖",
    "Genshin Impact-sayu": "原神-早柚",
    "Genshin Impact-xiangling": "原神-香菱",
    "Genshin Impact-dehya": "原神-迪希雅",
    "Genshin Impact-yoimiya": "原神-宵宮",
    "Genshin Impact-klee": "原神-可莉",
    "Genshin Impact-hutao": "原神-胡桃",
    "Genshin Impact-xinyan": "原神-辛焱",
    "Genshin Impact-noelle": "原神-諾艾爾",
    "Genshin Impact-yunjin": "原神-雲堇",
    "Genshin Impact-ningguang": "原神-凝光",
    "Oh My Goddess-Belldandy": "幸運女神-蓓兒丹娣",
    "Oh My Goddess-Belldandy 2": "幸運女神-蓓兒丹娣(禮服)",
    "Oh My Goddess-Belldandy 3": "幸運女神-蓓兒丹娣(泛用)",
    "Oh My Goddess-Belldandy 4": "幸運女神-蓓兒丹娣(低品質)(插畫風)",
    "Oh My Goddess-Urd": "幸運女神-兀兒德(低品質)",
    "Oh My Goddess-Skuld": "幸運女神-詩蔻蒂(低品質)",
    "Oh My Goddess-Hild": "幸運女神-希爾德",
    "HUNTER x HUNTER-Biscuit": "獵人-比司吉",
    "HUNTER x HUNTER-Cult Zoldyck": "獵人-柯特·揍敵客",
    "HUNTER x HUNTER-machi": "獵人-瑪奇·柯瑪琪娜",
    "Black Rock Shooter-Black Rock Shooter": "黑岩射手-黑岩射手",
    "Blue Exorcist-kirigakure": "青之驅魔師-霧隱修拉",
    "Blue Exorcist-kirigakure 2": "青之驅魔師-霧隱修拉(真實)",
    "One Piece-Boa Hancock": "航海王-波雅·漢考克(女帝)",
    "One Piece-Boa Hancock 2": "航海王-波雅·漢考克(女帝)(泛用)",
    "One Piece-Boa Hancock 3": "航海王-波雅·漢考克(女帝)(真實)",
    "One Piece-Boa Hancock 4":"航海王-波雅·漢考克(女帝)(泛用)(動畫風)",
    "Bocchi The Rock-PA san": "孤獨搖滾-PA桑",
    "Bocchi The Rock-seika ijichi": "孤獨搖滾-伊地知星歌",
    "Bocchi The Rock-gotou hitori": "孤獨搖滾-後藤一里",
    "Bocchi The Rock-gotou futari": "孤獨搖滾-後藤二里(妹妹)",
    "Bocchi The Rock-gotou michiyo": "孤獨搖滾-後藤美智代(媽媽)(動畫風)",
    "Bocchi The Rock-gotou michiyo 2": "孤獨搖滾-後藤美智代(媽媽)",
    "Bocchi The Rock-kita ikuyo": "孤獨搖滾-喜多郁代",
    "Bocchi The Rock-kita_ikuyo 2": "孤獨搖滾-喜多郁代(泛用)",
    "Bocchi The Rock-kita_ikuyo 3": "孤獨搖滾-喜多郁代(插畫風)",
    "Bocchi The Rock-yamada ryou": "孤獨搖滾-山田涼",
    "Bocchi The Rock-ijichi nijika": "孤獨搖滾-伊地知虹夏",
    "Bocchi The Rock-ijichi nijika 2": "孤獨搖滾-伊地知虹夏(美形)",
    "Bocchi The Rock-hiroi kikuri": "孤獨搖滾-廣井菊理",
    "Bocchi The Rock-hiroi kikuri 2": "孤獨搖滾-廣井菊理(美形)(泛用)",
    "BOFURI-frederica": "防禦點滿-芙蕾德麗卡",
    "BOFURI-iz": "防禦點滿-伊茲",
    "BOFURI-kasumi": "防禦點滿-霞",
    "BOFURI-maple": "防禦點滿-梅普露",
    "BOFURI-may": "防禦點滿-麻衣",
    "BOFURI-mii": "防禦點滿-蜜伊",
    "BOFURI-misery": "防禦點滿-米瑟莉",
    "BOFURI-sally": "防禦點滿-莎莉",
    "BOFURI-yui": "防禦點滿-結衣",
    "Super Mario Bros-Bowsette": "超級瑪莉-庫巴姬",
    "Butareba-Brace": "豬肝記得煮熟再吃-布蕾絲",
    "Butareba-jess": "豬肝記得煮熟再吃-潔絲",
    "THE iDOLM@STER-mami": "偶像大師-雙海真美",
    "THE IDOLM@STER Shiny Colors-sakuya": "偶像大師閃耀色彩-白瀬咲耶",
    "THE IDOLM@STER Shiny Colors-higuchi madoka": "偶像大師閃耀色彩-樋口円香(美形)",
    "THE IDOLM@STER Shiny Colors-higuchi madoka 2": "偶像大師閃耀色彩-樋口円香",
    "THE IDOLM@STER Shiny Colors-Izumi Mei": "偶像大師閃耀色彩-和泉愛依",
    "THE IDOLM@STER MILLION LIVE-Otonashi Kotori": "偶像大師百萬人演唱會-音無小鳥",
    "THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS-mishiro": "偶像大師灰姑娘女孩-美城常務",
    "Highschool of the Dead-busujima saeko": "學園默示錄-毒島冴子",
    "Highschool of the Dead-busujima saeko 2": "學園默示錄-毒島冴子(低品質)",
    "Highschool of the Dead-miyamoto rei": "學園默示錄-宮本麗",
    "Highschool of the Dead-takagi saya": "學園默示錄-高城沙耶",
    "Highschool of the Dead-marikawa shizuka": "學園默示錄-鞠川靜香",
    "Highschool of the Dead-minami rika": "學園默示錄-南里香",
    "Highschool of the Dead-takagi yuriko": "學園默示錄-高城百合子",
    "Highschool of the Dead-maresato alice": "學園默示錄-希里愛麗絲",
    "Fire Emblem Fates-camila": "聖火降魔錄-卡美拉(if)",
    "Fire Emblem-lucina": "聖火降魔錄-露琪娜(覺醒)",
    "Fire Emblem-Lyn": "聖火降魔錄-琳(烈火之劍)",
    "Fire Emblem-Lyn 2": "聖火降魔錄-琳(烈火之劍)(泛用)",
    "Street Fighter-cammy white": "快打旋風-倩咪",
    "Street Fighter-cammy white 2": "快打旋風-倩咪(SF2)",
    "Street Fighter-cammy white 3": "快打旋風-倩咪(SFzero2)",
    "Street Fighter-cammy white 4": "快打旋風-倩咪(SF6)(泛用)",
    "Street Fighter-cammy white 5": "快打旋風-倩咪(SF6)",
    "Street Fighter-cammy white 6": "快打旋風-倩咪(SF6)(CG)(低泛用)",
    "Street Fighter-Chun Li": "快打旋風-春麗(SF2)(動畫風)",
    "Street Fighter-Chun Li 2": "快打旋風-春麗(SFzero)(動畫風)",
    "Street Fighter-Chun Li 3": "快打旋風-春麗(SF5)(動畫風)",
    "Street Fighter-Chun Li 4": "快打旋風-春麗(SF6)(動畫風)",
    "Street Fighter-Chun Li 5": "快打旋風-春麗(SFzero)",
    "Street Fighter-Chun Li 6": "快打旋風-春麗(SF6)",
    "Street Fighter-Chun Li 7": "快打旋風-春麗(同人服装1)",
    "Street Fighter-Chun Li 8": "快打旋風-春麗(同人服装2)",
    "Street Fighter-Chun Li 9": "快打旋風-春麗(SF2)(動畫風)(Q版)",
    "Street Fighter-poison": "快打旋風-毒藥",
    "Street Fighter-rainbow mika": "快打旋風-米卡",
    "Street Fighter-han juri": "快打旋風-韓蛛俐",
    "Street Fighter-Karin": "快打旋風-神月卡琳(SFzero)",
    "Street Fighter-Karin 2": "快打旋風-神月卡琳(SF5)",
    "Street Fighter-kolin": "快打旋風-Kolin(SF5)",
    "Street Fighter-Laura Matsuda": "快打旋風-蘿拉‧松田(SF5)",
    "Card Captor Sakura-kinomoto sakura": "庫洛魔法使-木之本櫻",
    "Card Captor Sakura-daidouji tomoyo": "庫洛魔法使-大道寺知世",
    "Card Captor Sakura-Li Meiling": "庫洛魔法使-李莓鈴",
    "Ninja Turtles-April_ONeil": "忍者龜-April ONeil",
    "X MEN-Rogue": "X戰警-小淘氣",
    "Catherine-Cath": "凱薩琳-凱薩琳",
    "Catherine-Cath 2": "凱薩琳-凱薩琳(泛用)",
    "Queen's Blade-Cattleya": "女王之刃-武器商 卡特蕾爾",
    "Queen's Blade-Cattleya 2": "女王之刃-武器商 卡特蕾爾(配件)",
    "Queen's Blade-melona": "女王之刃-千變刺客 美蘿娜",
    "Code Geass-Cornelia": "反叛的魯路修-柯內莉亞",
    "Code Geass-CC": "反叛的魯路修-CC",
    "Code Geass-kallen stadtfeld": "反叛的魯路修-卡蓮",
    "Cells at Work-white blood cell": "工作細胞-白血球",
    "Helltaker-cerberus": "Helltaker-地獄犬3姊妹(1-3人)",
    "Helltaker-cerberus 2": "Helltaker-地獄犬3姊妹(1-3人)(可愛風)",
    "Helltaker-cerberus 3": "Helltaker-地獄犬3姊妹(1-3人)(美形)",
    "Classroom of the Elite-chabashira": "實力至上主義教室-茶柱佐枝(老師)(泛用)",
    "Classroom of the Elite-chabashira 2": "實力至上主義教室-茶柱佐枝(老師)",
    "Classroom of the Elite-horikita suzune": "實力至上主義教室-堀北鈴音",
    "SAMURAI SHODOWN-chamcham": "侍魂- 查姆查姆",
    "path to nowhere-chameleon": "無期迷途-卡米利安",
    "mato seihei no slave-Azuma Fubuki": "魔都精兵的奴隸-東風舞希",
    "mato seihei no slave-Azuma Fubuki 2": "魔都精兵的奴隸-東風舞希(漫畫風)",
    "mato seihei no slave-AIzumo Tenka": "魔都精兵的奴隸-出雲天花",
    "mato seihei no slave-Mira Kamiunten": "魔都精兵的奴隸-上運天美羅",
    "mato seihei no slave-Mira Kamiunten 2": "魔都精兵的奴隸-上運天美羅(泛用)",
    "mato seihei no slave-Yamashiro Ren": "魔都精兵的奴隸-山城戀",
    "mato seihei no slave-Yamashiro Ren 2": "魔都精兵的奴隸-山城戀(漫畫風)",
    "mato seihei no slave-kyouka uzen": "魔都精兵的奴隸-羽前京香(美形)",
    "Gundam-crowley hamon": "鋼彈(初鋼)-克勞利·哈蒙",
    "Mobile Suit Gundam the Witch from Mercury-Secelia Dote": "鋼彈水星的魔女-塞西莉亞·多特",
    "Mobile Suit Gundam the Witch from Mercury-chuatury panlunch": "鋼彈水星的魔女-雀丘利·潘蘭杞",
    "Mobile Suit Gundam: Hathaway's Flash-Gigi Andalucia": "鋼彈閃光的哈薩威-琪琪·安達露西亞",
    "Gundam Build Fighters Try-Kaoruko Sazaki": "鋼彈創鬥者TRY-佐崎薫子",
    "Gundam Seed Destiny-Murrue Ramius": "鋼彈SEED DESTINY-瑪琉·雷明斯",
    "Isleve-Kazama Kaede": "在異世界獲得超強能力的我-風間楓",
    "Isleve-Sawada Sensei": "在異世界獲得超強能力的我-澤田理惠",
    "Isleve-Houjou Kaori": "在異世界獲得超強能力的我-寶城佳織",
    "Isleve-Lexia Von Alceria": "在異世界獲得超強能力的我-蕾克希雅·馮·亞爾塞里亞",
    "Isleve-Midou Miu": "在異世界獲得超強能力的我-御堂美羽",
    "RAIL WARS-Iida Nana": "日本國有鐵道公安隊-飯田奈奈",
    "RAIL WARS-Iida Nana 2": "日本國有鐵道公安隊-飯田奈奈(制服)",
    "RAIL WARS-Iida Nana 3": "日本國有鐵道公安隊-飯田奈奈(泳裝)",
    "RAIL WARS-Iida Nana 4": "日本國有鐵道公安隊-飯田奈奈(私服)",
    "My Dress Up Darling-Inui Sajuna": "戀上換裝娃娃-乾紗壽葉(姊姊)",
    "My Dress Up Darling-Inui Sajuna 2": "戀上換裝娃娃-乾紗壽葉(姊姊)(美形)(綁髮)",
    "My Dress Up Darling-Inui Sajuna 3": "戀上換裝娃娃-乾紗壽葉(姊姊)(美形)",
    "My Dress Up Darling-Inui Shinju": "戀上換裝娃娃-乾心壽(妹妹)",
    "My Dress Up Darling-Kitagawa Marin": "戀上換裝娃娃-喜多川海夢(泛用)",
    "My Dress Up Darling-Kitagawa Marin 2": "戀上換裝娃娃-喜多川海夢",
    "My Dress Up Darling-Kitagawa Marin 3": "戀上換裝娃娃-喜多川海夢(校服)",
    "My Dress Up Darling-Kitagawa Marin 4": "戀上換裝娃娃-喜多川海夢(緊身)",
    "My Dress Up Darling-Kitagawa Marin 5": "戀上換裝娃娃-喜多川海夢(旗袍)",
    "My Dress Up Darling-Nowa Sugaya": "戀上換裝娃娃-菅谷乃羽",  
    "Suisei No Gargantia-Amy": "翠星上的加爾岡緹亞-艾咪",
    "Suisei No Gargantia-Bellows": "翠星上的加爾岡緹亞-貝洛茲",
    "Suisei No Gargantia-Saaya": "翠星上的加爾岡緹亞-莎耶",
    "Yofukashi no Uta-Nanakusa Nazusa": "徹夜之歌-七草薺",
    "Princess Lover-Charlotte Hazelrink": "公主戀人-夏洛特·海森林克",
    "Neptunia-Noire": "超次元戰記戰機少女(海王星)-諾瓦露(聖黑之心)",
    "Valkyria Chronicles-Selvaria Bles": "戰場女武神-塞貝莉雅·布雷斯",
    "Uzaki chan Wants to Hang Out-Uzaki Hana": "宇崎學妹想要玩-宇崎花",
    "The Road to El Dorado-Chel": "勇闖黃金城-巧兒",
    "iyapan-Chi Itou": "一臉嫌惡地露出褲褲-伊東千歲(女僕)",
    "iyapan-Takayama Maria": "一臉嫌惡地露出褲褲-高山瑪麗亞(修女)",
    "ZENKI-chiaki": "鬼神童子-役小明",
    "ZENKI-chiaki 2": "鬼神童子-役小明(漫畫風)",
    "IS-Chifuyu": "IS-織斑千冬(姊姊)",
    "Teasing Master Takagi san-chii": "擅長捉弄人的高木同學-西片小千(女兒)",
    "The Kingdoms of Ruin-chloe": "破滅的王國-克蘿耶",
    "The Kingdoms of Ruin-chloe 2": "破滅的王國-克蘿耶(泛用)",
    "The Kingdoms of Ruin-chloe 3": "破滅的王國-克蘿耶(配件)",
    "girls und panzer-Hoshino": "少女與戰車-星野慶子",
    "girls und panzer-Chouno Ami": "少女與戰車-蝶野亞美",
    "girls und panzer-Darjeeling": "少女與戰車-大吉嶺",
    "Ikkitousen-chouun shiryu": "一騎當千-趙雲子龍",
    "Ikkitousen-chouun shiryu 2": "一騎當千-趙雲子龍(泛用)",
    "Ikkitousen-Ekitoku": "一騎當千-張飛益德",
    "Ikkitousen-kakouen myousai": "一騎當千-夏侯淵妙才",
    "Ikkitousen-kanu": "一騎當千-關羽雲長(泛用)",
    "Ikkitousen-kanu 2": "一騎當千-關羽雲長",
    "Undead Unluck-Fuuko Izumo": "不死不運-出雲風子",
    "Undead Unluck-Fuuko Izumo 2": "不死不運-出雲風子(美形)",
    "Hundred-claire harvey": "百武裝戰記-克蕾亞·哈維",
    "claymore-clare": "獵魔戰記(大劍)-克蕾雅",
    "Honkai: Star Rail-Cocolia": "崩壞：星穹鐵道-可可利亞",
    "Honkai: Star Rail-fuxuan": "崩壞：星穹鐵道-符玄",
    "Honkai: Star Rail-Kafka": "崩壞：星穹鐵道-卡芙卡(兔女郎)(Cos風)",
    "Honkai: Star Rail-Kafka 2": "崩壞：星穹鐵道-卡芙卡(美形)",
    "Honkai: Star Rail-Kafka 3": "崩壞：星穹鐵道-卡芙卡(泛用)",
    "Honkai: Star Rail-Kafka 4": "崩壞：星穹鐵道-卡芙卡(真實)(泛用)",
    "Honkai: Star Rail-March 7th": "崩壞：星穹鐵道-三月七",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Lucy": "電馭叛客：邊緣行者-露西 ",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Rebecca": "電馭叛客：邊緣行者-蕾貝卡(美形)",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Rebecca 2": "電馭叛客：邊緣行者-蕾貝卡(泛用)",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Rebecca 3": "電馭叛客：邊緣行者-蕾貝卡",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Kiwi": "電馭叛客：邊緣行者-琦薇(美形)",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Kiwi 2": "電馭叛客：邊緣行者-琦薇",
    "Cyberpunk: Edgerunners-Kiwi 3": "電馭叛客：邊緣行者-琦薇(泛用)",
    "Cyberpunk: Edgerunners-glorialion": "電馭叛客：邊緣行者-葛洛莉亞(媽媽)",
    "Chainsaw Man-makima": "鏈鋸人-真紀真(美形)(泛用)",
    "Chainsaw Man-makima 2": "鏈鋸人-真紀真(美形)",
    "Chainsaw Man-makima 3": "鏈鋸人-真紀真",
    "Chainsaw Man-power": "鏈鋸人-帕瓦(美形)",
    "Chainsaw Man-power 2": "鏈鋸人-帕瓦",
    "Chainsaw Man-kobeni": "鏈鋸人-東山小紅(美形)",
    "Chainsaw Man-kobeni 2": "鏈鋸人-東山小紅",
    "Chainsaw Man-reze": "鏈鋸人-蕾潔(炸彈人)(美形)",
    "Chainsaw Man-himeno": "鏈鋸人-姫野",
    "Chainsaw Man-himeno 2": "鏈鋸人-姫野(美形)",
    "Chainsaw Man-yoru": "鏈鋸人-夜(戰爭惡魔)",
    "Chainsaw Man-yoru 2": "鏈鋸人-夜(戰爭惡魔)(美形)",
    "Chainsaw Man-sawatari": "鏈鋸人-澤渡茜",
    "pokemon-cynthia": "寶可夢-竹蘭",
    "pokemon-cynthia 2": "寶可夢-竹蘭(泛用)",
    "pokemon-Female": "寶可夢-女訓練家",
    "pokemon-hilda": "寶可夢-鬥子(美形)(泛用)",
    "pokemon-hilda 2": "寶可夢-鬥子(泛用)",
    "pokemon-iono": "寶可夢-奇樹(低泛用)",
    "pokemon-iono 2": "寶可夢-奇樹(美形)",
    "pokemon-iono 3": "寶可夢-奇樹(泛用)",
    "pokemon-iono 4": "寶可夢-奇樹",
    "Pokemon-lana mother": "寶可夢-水蓮媽媽(太陽月亮)",
    "Pokemon-lusamine": "寶可夢-露莎米奈(太陽月亮)",
    "Pokemon-Marnie": "寶可夢-瑪俐(劍盾)",
    "Pokemon-Marnie 2": "寶可夢-瑪俐(劍盾)(動畫風)",
    "Game of Thrones-Daenerys Targaryen": "冰與火之歌：權力遊戲-丹妮莉絲·坦格利安(真實)",
    "Uma Musume-daiwa-scarlet": "賽馬娘-大和赤驥",
    "Uma Musume-daiwa-scarlet 2": "賽馬娘-大和赤驥(泛用)",
    "Demon Slayer-Kamado Nezuko": "鬼滅之刃-竈門禰豆子(美形)",
    "Demon Slayer-Tamayo": "鬼滅之刃-珠世(美形)",
    "Demon Slayer-Susamaru": "鬼滅之刃-朱紗丸(美形)",
    "Demon Slayer-Mother Spider Demon": "鬼滅之刃-蜘蛛鬼「母親」(美形)",
    "Demon Slayer-Kanroji Mitsuri ": "鬼滅之刃-甘露寺蜜璃(美形)",
    "Demon Slayer-Kochou Shinobu": "鬼滅之刃-胡蝶忍(美形)",
    "Demon Slayer-Tsuyuri Kanao": "鬼滅之刃-栗花落香奈乎(美形)",
    "Demon Slayer-Kanzaki Aoi": "鬼滅之刃-神崎葵(美形)",
    "Demon Slayer-Kouchou Kanae": "鬼滅之刃-胡蝶香奈惠(美形)",
    "Demon Slayer-Daki": "鬼滅之刃-墮姬",
    "Demon Slayer-Hinatsuru": "鬼滅之刃-雛鶴",
    "Demon Slayer-Makio": "鬼滅之刃-牧緒",
    "Demon Slayer-Muzan": "鬼滅之刃-鬼舞辻無慘(性轉)",
    "Dark Gathering-Eiko Hozuki": "黑暗集會-寶月詠子",
    "Dark Gathering-Eiko Hozuki 2": "黑暗集會-寶月詠子(動畫風)",
    "Yu Gi Oh-Dark Magician Girl": "遊戲王-黑魔導女孩",
    "DarkStalkers-Lilith": "魔域幽靈-莉莉絲",
    "DarkStalkers-Lilith 2": "魔域幽靈-莉莉絲(泛用)",
    "DarkStalkers-felicia": "魔域幽靈-菲莉西雅",
    "DarkStalkers-lei lei": "魔域幽靈-蕾蕾",
    "DarkStalkers-lei lei 2": "魔域幽靈-蕾蕾(美形)",
    "DarkStalkers-lei lei 3": "魔域幽靈-蕾蕾(膚色較藍)",
    "DarkStalkers-morrigan": "魔域幽靈-莫莉卡·安斯蘭特",
    "DarkStalkers-morrigan 2": "魔域幽靈-莫莉卡·安斯蘭特(泛用)",
    "DarkStalkers-morrigan 3": "魔域幽靈-莫莉卡·安斯蘭特(美形)",
    "DarkStalkers-morrigan 4": "魔域幽靈-莫莉卡·安斯蘭特(泛用)(美形)",
    "DarkStalkers-morrigan 5": "魔域幽靈-莫莉卡·安斯蘭特(一般服)",
    "Digimon-Date Makiko": "數碼寶貝-伊達真希子",
    "Dandadan-Seiko Ayase": "膽大黨-綾瀨星子",
    "Dandadan-Momo Ayase": "膽大黨-綾瀬桃",
    "Deadman's undecember-sheu riku sei": "日月同錯-周六晴",
    "Deadman's undecember-sheu riku sei 2": "日月同錯-周六晴(泛用)",
    "Dirty Pair-yuri": "搞怪拍檔-百合",
    "Dirty Pair-kei": "搞怪拍檔-圭",
    "Dirty Pair-kei and yuri": "搞怪拍檔-圭 百合(雙人)",
    "disgaea 1-etna": "魔界戰記1-艾特娜",
    "disgaea 1-etna 2": "魔界戰記1-艾特娜(真實)",
    "disgaea 1-flonne": "魔界戰記1-芙蓉",
    "disgaea 1-fallen flonne": "魔界戰記1-芙蓉(墮天使)",
    "disgaea 1-laharl chan": "魔界戰記1-拉哈爾(性轉)",
    "disgaea 2-rozalin": "魔界戰記2-ロザリンド",
    "disgaea 2-hanako": "魔界戰記2-ハナコ",
    "disgaea 2-yukimaru": "魔界戰記2-雪丸",
    "disgaea 3-raspberyl": "魔界戰記3-ラズベリル",
    "disgaea 3-sapphire": "魔界戰記3-サファイア・ロードナイト",
    "disgaea 3-salvatore": "魔界戰記3-極上のサルバトーレ",
    "Delicious in Dungeon-Marcille": "迷宮飯-瑪露希爾·多納托",
    "DOA-Momiji": "生死格鬥-紅葉(真實)(忍者外傳)",
    "DOA-momiji 2": "生死格鬥-紅葉(忍者外傳)",
    "DOA-ayane": "生死格鬥-綾音",
    "DOA-christie": "生死格鬥-克麗絲蒂",
    "DOA-kasumi": "生死格鬥-霞",
    "DOA-Marie Rose": "生死格鬥-瑪莉・蘿絲",
    "DOA-Marie Rose 2": "生死格鬥-瑪莉・蘿絲(3D)",
    "DOA-nyotengu": "生死格鬥-女天狗",
    "DOA-shiranui mai": "生死格鬥-不知火舞",
    "DOA-tamaki": "生死格鬥-環",
    "DOA-yukino": "生死格鬥-千乃",
    "dororo-dororo": "多羅羅-多羅羅",
    "Dragon Quest 3-MERCHANT": "勇者鬥惡龍3-商人",
    "Dragon Quest 3-ROTO": "勇者鬥惡龍3-勇者",
    "Dragon Quest 3-Soldier": "勇者鬥惡龍3-戰士",
    "Dragon Quest 8-jessica albert": "勇者鬥惡龍8-潔西卡",
    "Mononoke Hime-Eboshi": "魔法公主-黑帽大人",
    "Re:Zero-Emilia": "從零開始的異世界生活-愛蜜莉雅(泛用)",
    "Re:Zero-Emilia 2": "從零開始的異世界生活-愛蜜莉雅(泛用)(動畫風)",
    "Re:Zero-Emilia 3": "從零開始的異世界生活-愛蜜莉雅",
    "Re:Zero-Emilia 4": "從零開始的異世界生活-愛蜜莉雅(低品質)",
    "Re:Zero-Echidna": "從零開始的異世界生活-艾姬多娜",
    "Re:Zero-Echidna 2": "從零開始的異世界生活-艾姬多娜(低品質)",
    "Re:Zero-Echidna 3": "從零開始的異世界生活-艾姬多娜(泛用)",
    "Re:Zero-Echidna 4": "從零開始的異世界生活-『強欲魔女』艾姬多娜",
    "Re:Zero-Rem": "從零開始的異世界生活-雷姆(泛用)",
    "Re:Zero-Rem 2": "從零開始的異世界生活-雷姆",
    "Re:Zero-Rem 3": "從零開始的異世界生活-雷姆(動畫風)",
    "Re:Zero-Ram": "從零開始的異世界生活-拉姆(泛用)",
    "Re:Zero-Ram 2": "從零開始的異世界生活-拉姆(動畫風)",
    "Re:Zero-Elsa": "從零開始的異世界生活-『獵腸者』艾爾莎·葛蘭希爾特",
    "Re:Zero-Elsa 2": "從零開始的異世界生活-『獵腸者』艾爾莎·葛蘭希爾特(泛用)",
    "Re:Zero-Petra": "從零開始的異世界生活-佩特拉·雷蒂",
    "Re:Zero-Beatrice": "從零開始的異世界生活-碧翠絲",
    "Re:Zero-Frederica": "從零開始的異世界生活-法蘭黛莉卡·鮑曼",
    "Re:Zero-Felix": "從零開始的異世界生活-菲利克斯·阿蓋爾",
    "Re:Zero-Priscilla": "從零開始的異世界生活-普莉希拉·跋利耶爾",
    "Re:Zero-satella": "從零開始的異世界生活-『嫉妒魔女』莎緹拉",
    "Re:Zero-minerva": "從零開始的異世界生活-『憤怒魔女』密涅瓦",
    "Re:Zero-daphne": "從零開始的異世界生活-『暴食魔女』達芙妮",
    "Re:Zero-typhon": "從零開始的異世界生活-『傲慢魔女』緹豐",
    "Re:Zero-carmilla": "從零開始的異世界生活-『色慾魔女』卡蜜拉",
    "Re:Zero-sekhmet": "從零開始的異世界生活-『怠惰魔女』賽赫麥特",
    "Paripi Koumei-Eiko Tsukimi": "派對咖孔明-月見英子(泛用)",
    "Paripi Koumei-Eiko Tsukimi 2": "派對咖孔明-月見英子",
    "Paripi Koumei-Eiko Tsukimi 3": "派對咖孔明-月見英子(美形)",
    "Majo no Tabitabi-elaina": "魔女之旅-伊蕾娜",
    "El Hazard-Ifurita": "神秘的世界-伊芙利妲",
    "The Seven Deadly Sins-elizabeth": "七大罪-伊麗莎白・里歐涅絲",
    "The Last of Us-Ellie": "最後生還者-艾莉",
    "Kemono Friends-Emperor Penguin": "動物朋友-帝王企鵝",
    "Hell Girl-Enma Ai": "地獄少女-閻魔愛",
    "Hell Girl-Enma Ai 2": "地獄少女-閻魔愛(和風)",
    "Eromanga Sensei-izumi sagiri": "情色漫畫老師-和泉紗霧",
    "Eromanga Sensei-yamada elf": "情色漫畫老師-山田妖精",
    "Eromanga Sensei-jinno megumi": "情色漫畫老師-神野惠",
    "Eromanga Sensei-senju muramasa": "情色漫畫老師-千壽村征",
    "Eromanga Sensei-takasago tomoe": "情色漫畫老師-高砂智惠",
    "Eromanga Sensei-tyan": "情色漫畫老師-神樂坂菖蒲",
    "Hyouka-Eru and Houtarou": "冰菓-折木奉太郎 千反田愛瑠",
    "FAIRY TAIL-Erza Scarlet": "妖精尾巴-艾爾莎·史卡雷特",
    "FAIRY TAIL-irene belserion": "妖精尾巴-艾琳·貝爾賽利翁(低品質)",
    "FAIRY TAIL-irene belserion 2": "妖精尾巴-艾琳·貝爾賽利翁(真實)(美形)",
    "FAIRY TAIL-lucy": "妖精尾巴-露西·哈特菲利亞",
    "Sound! Euphonium-kumiko oumae": "吹響吧！上低音號-黃前久美子",
    "Sound! Euphonium-reina kousaka": "吹響吧！上低音號-高坂麗奈",
    "Metal Gear Solid 3-eva": "潛龍諜影3-eva",
    "Metal Gear Solid 3-eva 2": "潛龍諜影3-eva(真實)(美形)",
    "Excel Saga-excel": "迷糊女戰士-優秀",
    "Excel Saga-Hyatt": "迷糊女戰士-哈雅",
    "ishuzoku reviewers-fairy aloe": "異種族風俗娘評鑑指南-妖精 愛洛耶",
    "ishuzoku reviewers-ginny": "異種族風俗娘評鑑指南-乳牛獸人 吉妮",
    "ishuzoku reviewers-milky": "異種族風俗娘評鑑指南-乳牛獸人 米爾琪",
    "Cowboy Bebop-Faye": "星際牛仔-菲·瓦倫坦",
    "Finest Assassin in Another World-Esri": "暗殺者轉生-艾波納·利安諾",
    "Finest Assassin in Another World-Maha": "暗殺者轉生-瑪荷·圖哈德",
    "Finest Assassin in Another World-Tarte": "暗殺者轉生-塔兒朵",
    "Finest Assassin in Another World-Dia": "暗殺者轉生-蒂雅·維科尼",
    "SPYxFAMILY-Fiona Frost": "間諜家家酒-〈夜帷〉費歐娜·佛洛斯特",
    "SPYxFAMILY-Fiona Frost 2": "間諜家家酒-〈夜帷〉費歐娜·佛洛斯特(泛用)",
    "SPYxFAMILY-Yor Forger": "間諜家家酒-〈睡美人〉約兒·佛傑(低品質)",
    "SPYxFAMILY-Yor Forger 2": "間諜家家酒-〈睡美人〉約兒·佛傑(泛用)",
    "Haunting Ground-Fiona": "狂氣古城-費歐娜·貝利",
    "Haunting Ground-Daniella": "狂氣古城-丹妮艾菈",
    "Redo of Healer-flare arlgrande jioral": "回復術士的重啟人生-芙蕾雅",
    "Redo Of Healer-Maid": "回復術士的重啟人生-女僕",
    "Rascal Does Not Dream-Futaba Rio": "青春豬頭少年-雙葉理央",
    "fujian-fujian": "富江-川上富江(Cos風)",
    "fujian-fujian 2": "富江-川上富江(漫畫風)",
    "Samurai Champloo-fuu": "混沌武士-風",
    "Fuuka-Fuuka Akitsuki": "風夏-秋月風夏",
    "Hokkaido Gals Are Super Adorable-fuyuki minami": "北海道辣妹金古錐-冬木美波",
    "Justice League Unlimited-Gal Gadot": "無限正義聯盟-神力女超人",
    "Please tell me! GALKO-chan-Galko": "百無禁忌！女高中生私房話-辣妹子",
    "Please tell me! GALKO-chan-Galko 2": "百無禁忌！女高中生私房話-辣妹子(低品質)",
    "Battle Angel Alita-Alita": "銃夢-艾莉塔",
    "soulcalibur-taki": "劍魂-多喜",
    "GANTZ-yamasa kianzu": "殺戮都市-山咲杏",
    "GANTZ-shimo hira": "殺戮都市-下平玲花",
    "GANTZ-Kei Kishimoto": "殺戮都市-岸本恵",
    "Future Diary-Gasai Yuno": "未來日記-我妻由乃",
    "GATE-arpeggio": "奇幻自衛隊-阿爾蓓吉歐・埃・列娜(低品質)",
    "GATE-beefeater": "奇幻自衛隊-布爾菲妲·埃·卡迪(低品質)",
    "GATE-bozes": "奇幻自衛隊-波賽斯·戈·芭蕾絲蒂(低品質)",
    "GATE-delilah": "奇幻自衛隊-德莉拉(低品質)",
    "GATE-hamilton": "奇幻自衛隊-漢蜜敦·伍諾·榮恩(低品質)",
    "GATE-lelei": "奇幻自衛隊-蕾萊·拉·列娜(低品質)",
    "GATE-mari": "奇幻自衛隊-黑川茉莉(低品質)",
    "GATE-mizari": "奇幻自衛隊-米沙莉(低品質)",
    "GATE-panache": "奇幻自衛隊-佩妮珠·芙蕾·蓋爾基(低品質)",
    "GATE-pina": "奇幻自衛隊-平娜·戈·蘭達(低品質)",
    "GATE-risa": "奇幻自衛隊-葵梨紗(低品質)",
    "GATE-rory": "奇幻自衛隊-蘿莉·麥丘利(低品質)",
    "GATE-shandy": "奇幻自衛隊-香堤·卡夫·瑪蕾亞(低品質)",
    "GATE-sherry": "奇幻自衛隊-夏莉·杜耶里(低品質)",
    "GATE-shino": "奇幻自衛隊-栗林志乃(低品質)",
    "GATE-tuka": "奇幻自衛隊-杜嘉·露娜·馬爾席(低品質)",
    "GATE-tyuule": "奇幻自衛隊-蒂尤蕾(低品質)",
    "GATE-yao": "奇幻自衛隊-姚·蘿·蒂修(低品質)",
    "To Love Ru-golden darkness": "出包王女-金色闇影",
    "To Love Ru-kotegawa yui": "出包王女-古手川唯",
    "To Love Ru-mikado ryouko": "出包王女-御門涼子",
    "To Love Ru-mikado ryouko 2": "出包王女-御門涼子(動畫風)",
    "To LOVE Ru Darkness-momioka": "出包王女 Darkness-籾岡里紗",
    "Tis Time for Torture Princess-hime": "公主殿下拷問的時間到了-公主",
    "The Apothecary Diaries-gyukuyou": "藥師少女的獨語-玉葉妃",
    "The Apothecary Diaries-gyukuyou 2": "藥師少女的獨語-玉葉妃(動畫風)",
    "The Apothecary Diaries-Maomao": "藥師少女的獨語-貓貓",
    "The Apothecary Diaries-Maomao 2": "藥師少女的獨語-貓貓(手繪風)",
    "The Apothecary Diaries-Maomao 3": "藥師少女的獨語-貓貓(動畫風)",
    "The Apothecary Diaries-Maomao 4": "藥師少女的獨語-貓貓(長髮)",
    "The Apothecary Diaries-Maomao 5": "藥師少女的獨語-貓貓(動畫風2)",
    "The Apothecary Diaries-Maomao 6": "藥師少女的獨語-貓貓(動畫風3)",
    "The Apothecary Diaries-Lihua": "藥師少女的獨語-梨花妃",
    "The Apothecary Diaries-Lihua 2": "藥師少女的獨語-梨花妃(泛用)",
    "The Apothecary Diaries-Lihua 3": "藥師少女的獨語-梨花妃(真實)",
    "The Apothecary Diaries-Xiaolan": "藥師少女的獨語-小蘭",
    "The Apothecary Diaries-Yinghua": "藥師少女的獨語-櫻花",
    "The Apothecary Diaries-Guiyuan": "藥師少女的獨語-貴園",
    "The Apothecary Diaries-Fuyou": "藥師少女的獨語-芙蓉",
    "The Apothecary Diaries-Ailan": "藥師少女的獨語-愛藍",
    "The Apothecary Diaries-Hongniang": "藥師少女的獨語-紅娘",
    "The Apothecary Diaries-Pairin": "藥師少女的獨語-白鈴",
    "The Apothecary Diaries-lishu": "藥師少女的獨語-里樹妃(動畫風)",
    "100 Girlfriends-Hakari Hanazono": "超喜歡你的100個女朋友-花園羽香里",
    "100 Girlfriends-Hakari Hanazono 2": "超喜歡你的100個女朋友-花園羽香里(美形)(泛用)",
    "100 Girlfriends-Hakari Hanazono 3": "超喜歡你的100個女朋友-花園羽香里(真實)",
    "100 Girlfriends-Hanazono Hahari": "超喜歡你的100個女朋友-花園羽羽里",
    "100 Girlfriends-Karane Inda": "超喜歡你的100個女朋友-院田唐音(真實)",
    "100 Girlfriends-Karane Inda 2": "超喜歡你的100個女朋友-院田唐音",
    "Harem in the Labyrinth of Another World-Miria": "異世界迷宮裡的後宮生活-米利亞",
    "Harem in the Labyrinth of Another World-Vesta": "異世界迷宮裡的後宮生活-維絲塔",
    "Harem in the Labyrinth of Another World-Sherry": "異世界迷宮裡的後宮生活-賽璃",
    "Harem in the Labyrinth of Another World-Roxanne": "異世界迷宮裡的後宮生活-羅克珊",
    "Sailor Moon-sailor moon": "美少女戰士-水手月亮",
    "Sailor Moon-sailor moon 2": "美少女戰士-水手月亮(變身1)",
    "Sailor Moon-sailor moon 3": "美少女戰士-水手月亮(變身2)",
    "Sailor Moon-sailor moon 4": "美少女戰士-水手月亮(變身3)",
    "Sailor Moon-sailor chibi moon": "美少女戰士-水手小月",
    "Sailor Moon-sailor jupiter": "美少女戰士-木星",
    "Sailor Moon-sailor mars": "美少女戰士-火星",
    "Sailor Moon-sailor mars 2": "<美少女戰士-火星(火野玲)",
    "Sailor Moon-sailor mercury": "美少女戰士-水星(動畫風)",
    "Sailor Moon-sailor mercury 2": "美少女戰士-水星(水野亞美)",
    "Sailor Moon-sailor mercury 3": "美少女戰士-水星",
    "Sailor Moon-sailor neptun": "美少女戰士-海王星(美形)",
    "Sailor Moon-sailor neptun 2": "美少女戰士-海王星",
    "Sailor Moon-sailor pluto": "美少女戰士-冥王星",
    "Sailor Moon-sailor saturn": "美少女戰士-土星",
    "Sailor Moon-sailor uranus": "美少女戰士-天王星(美形)",
    "Sailor Moon-sailor uranus 2": "美少女戰士-天王星",
    "Sailor Moon-sailor uranus 3": "美少女戰士-天王星(動畫風)",
    "Sailor Moon-sailor venus": "美少女戰士-金星",
    "Sailor Moon-sailor venus 2": "美少女戰士-金星(泛用)",
    "Sailor Moon-neptun uranus": "美少女戰士-海王星x天王星(雙人)",
    "Danganronpa-Harumaki": "槍彈辯駁-春川魔姫",
    "Danganronpa-JunkoEno": "槍彈辯駁-江之島盾子",
    "Ladies versus Butlers-hedyeh": "大小姐×執事-艾謝・哈蒂姆",
    "The Familiar of Zero-henrietta": "零之使魔-漢麗塔・德・托里斯汀",
    "Xenoblade-hikari": "異度神劍-光",
    "Xenoblade-hikari 2": "異度神劍-光(動畫風)",
    "Xenoblade-Homura": "異度神劍-焰",
    "Xenoblade-Homura 2": "異度神劍-焰(動畫風)",
    "Xenoblade-pneuma": "異度神劍-プネウマ",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Terakomari": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-黛拉可瑪莉",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Villhaze": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-薇兒海絲",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Sakuna": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-佐久奈·梅墨瓦",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Mascarail": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-芙萊特·瑪斯卡雷爾",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Millicent": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-米莉桑德·布魯奈特(動畫風)",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Millicent 2": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-米莉桑德·布魯奈特",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-KarenH": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-卡蕾·艾威西爾斯",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Melca": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-梅露可·堤亞",
    "The Vexations of a Shut In Vampire Princess-Nelia": "家裡蹲吸血姬的鬱悶-納莉亞·克寧格姆",
    "Interviews with Monster Girls-himari": "亞人醬有話要說-小鳥遊緋雁",
    "Keroro Gunsou-Hinata Natsumi": "青蛙軍曹-日向夏美",
    "Monster Hunter Rise-hinoa": "魔物獵人崛起-火芽",
    "Monster Hunter Rise-minotoxhinoe": "魔物獵人崛起-火芽 水芸(雙人)",
    "Rumble Roses-Hinomoto": "火爆玫瑰-日ノ本零子",
    "Hinamatsuri-Hitomi Mishima": "極道超女-三嶋瞳",
    "Noragami-Hiyori iki": "流浪神差-壹岐日和",
    "My First Girlfriend Is a Gal-Ranko Honjou": "辣妹與我的第一次-本城蘭子",
    "My First Girlfriend Is a Gal-Ranko Honjou 2": "辣妹與我的第一次-本城蘭子(泛用)",
    "Spice and Wolf-holo": "狼與香辛料-赫蘿",
    "Spice and Wolf-holo 2": "狼與香辛料-赫蘿(低品質)",
    "Onimai-hozuki kaede": "不當哥哥了-穗月楓(馬尾)",
    "Onimai-hozuki kaede 2": "不當哥哥了-穗月楓",
    "The Quintessential Quintuplets-ichika": "五等分的新娘-中野一花(泛用)",
    "The Quintessential Quintuplets-ichika 2": "五等分的新娘-中野一花",
    "The Quintessential Quintuplets-nino": "五等分的新娘-中野二乃",
    "Heion Sedai no Idaten tachi-miku": "平穩世代的韋駄天們-未來",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid-ilulu": "小林家的龍女僕-伊露露(動畫風)",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid-ilulu 2": "小林家的龍女僕-伊露露",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid-ilulu 3": "小林家的龍女僕-伊露露(美形)",
    "Miss Kobayashi's Dragon Maid-Lucoa": "小林家的龍女僕-露科亞",
    "My life as inukai san's dog-inukai": "無意間變成狗，被喜歡的女生撿回家-犬飼加戀",
    "My life as inukai san's dog-inukai 2": "無意間變成狗，被喜歡的女生撿回家-犬飼加戀(泛用)",
    "My life as inukai san's dog-Inari": "無意間變成狗，被喜歡的女生撿回家-咲比良飯生",
    "My life as inukai san's dog-Mike": "無意間變成狗，被喜歡的女生撿回家-貓谷米可",
    "My life as inukai san's dog-Usagi": "無意間變成狗，被喜歡的女生撿回家-月城兔",
    "Sakura Wars-Iris Chateaubriand": "櫻花大戰-伊莉絲·霞德布莉安(愛麗絲)",
    "Dead Rising-Isabela Keyes": "死亡復甦-Isabela Keyes(3D)(CG)",
    "Dead Rising-Jessica McCarney": "死亡復甦-Jessica McCarney(3D)(CG)",
    "The Promised Neverland-Isabella": "約定的夢幻島-伊薩貝拉(媽媽)",
    "Insomniacs after school-Isaki Magari": "放學後失眠的你-曲伊咲",
    "IsekaiFurin-Martial Artist": "異世界不倫與者-奎因(武鬥家)",
    "Uncle From Another World-Mabel": "異世界歸來的舅舅-梅貝爾·雷貝爾",
    "Kakegurui-jabami yumeko": "狂賭之淵-蛇喰夢子",
    "Kakegurui-Kirari Momobami": "狂賭之淵-桃喰綺羅莉",
    "Dropkick on My Devil-Jashin": "小邪神飛踢-小邪神",
    "Who Framed Roger Rabbit-Jessica Rabbit": "威探闖通關-兔子杰茜卡",
    "No Game No Life-Jibril": "遊戲人生-吉普莉爾",
    "Burst Angel-Jo": "爆裂天使-喬",
    "Detective Conan-Jodie Starlin": "名偵探柯南-茱蒂‧斯泰林",
    "Detective Conan-Kisaki Eri": "名偵探柯南-妃英理",
    "Detective Conan-Mori Ran": "名偵探柯南-毛利蘭",
    "JoJo-mariah": "JoJo-瑪拉雅",
    "JoJo-JolynCujoh": "JoJo-空條徐倫(漫畫風)",
    "JoJo-JolynCujoh 2": "JoJo-空條徐倫",
    "JoJo-JolynCujoh 3": "JoJo-空條徐倫(泛用)",
    "JoJo-JolynCujoh 4": "JoJo-空條徐倫(動畫風)",
    "K On-Azusa": "輕音部-中野梓",
    "K On-Mio": "輕音部-秋山澪",
    "K On-Ritsu": "輕音部-田井中律",
    "K On-Tsumugi": "輕音部-琴吹紬",
    "K On-Yui": "輕音部-平澤唯",
    "KanColle-Kaga": "艦隊Collection-加賀",
    "KanColle-kashima": "艦隊Collection-鹿島",
    "Negima-kagurazaka asuna": "魔法老師-神樂坂明日菜",
    "Angel Beats-kanade": "Angel Beats-立華奏",
    "My Happy Marriage-kanako": "我的幸福婚約-齋森香乃子",
    "My Happy Marriage-kaya": "我的幸福婚約-齋森香耶",
    "Full Metal Panic-Kaname Chidori": "驚爆危機-千鳥要",
    "Why the Hell are You Here,Teacher-kana kojima": "為什麼老師會在這裡-兒嶋加奈",
    "Your Lie in April-kaori": "四月是你的謊言-宮園薰",
    "School Days-katsura manami": "School Days-桂真奈美(媽媽)",
    "School Days-Katsura Kokoro": "School Days-桂心(妹妹)",
    "School Days-Katsura kotonoha": "School Days-桂言葉(低品質)",
    "School Days-Katsura kotonoha 2": "School Days-桂言葉",
    "Mahoromatic-Ando Mahoro": "魔力女管家-安藤麻幌",
    "KDA(league of legends)-akali": "英雄聯盟-阿卡莉",
    "KDA(league of legends)-ahri": "英雄聯盟-阿璃",
    "KDA(league of legends)-evelynn": "英雄聯盟-伊芙琳",
    "KDA(league of legends)-kai'sa": "英雄聯盟-凱莎",
    "Kiki's Delivery Service-Kiki": "魔女宅急便-琪琪",
    "Kino's Journey-Kino": "奇諾之旅-奇諾",
    "Overwatch-kiriko": "鬥陣特攻-霧子",
    "Kill La Kill-Matoi Ryuuko": "斬服少女-纏流子",
    "Kill La Kill-Kiryuin Satsuki": "斬服少女-鬼龍院皐月",
    "Kill La Kill-Kiryuin Satsuki 2": "斬服少女-鬼龍院皐月(美形)",
    "Strawberry 100%-kitaooji satsuki": "草莓100%-北大路皋月",
    "Bakuman-Miyoshi Kaya": "爆漫王-見吉香耶",
    "Inuyasha-Sango": "犬夜叉-珊瑚(泛用)",
    "The Qwaser of Stigmata-Yamanobe Tomo": "聖痕鍊金士-山邊燈(泛用)",
    "Kodomo no Jikan-kokonoe rin": "萌少女的戀愛時光-九重凜(低畫質)",
    "Kodomo no Jikan-kagami kuro": "萌少女的戀愛時光-鏡黑(低畫質)",
    "Kodomo no Jikan-usa mimi": "萌少女的戀愛時光-宇佐美美(低畫質)",
    "Kodomo no Jikan-houin kyouko": "萌少女的戀愛時光-寶院京子(低畫質)",
    "Kodomo no Jikan-shirai sae": "萌少女的戀愛時光-白井紗江(低畫質)",
    "My Youth Romantic Comedy Is Wrong-komachi hikigaya": "果然我的青春戀愛喜劇搞錯了-比企谷小町",
    "My Youth Romantic Comedy Is Wrong-Mrs Yuigahama": "果然我的青春戀愛喜劇搞錯了-由比濱母親",
    "My Youth Romantic Comedy Is Wrong-Mrs Yuigahama 2": "果然我的青春戀愛喜劇搞錯了-由比濱母親(泛用)",
    "Komi Can't Communicate-Komi Shouko": "古見同學是溝通魯蛇-古見硝子",
    "Komi Can't Communicate-Komi Shuuko": "古見同學是溝通魯蛇-古見秀子(媽媽)",
    "Komi Can't Communicate-Komi Shuuko 2": "古見同學是溝通魯蛇-古見秀子(媽媽)(泛用)",
    "Akebi's Sailor Uniform-Komichi Akemi": "明日同學的水手服-明日小路",
    "ganbare douki chan-kouhai chan": "加油吧同期醬-後輩醬",
    "Kenichi The Mightiest Disciple -KousakaShigure": "史上最強弟子兼一-香坂時雨",
    "shinobi no ittoki-kousetsu": "忍之一時-紅雪",
    "Sengoku Blade-koyori": "戰國神劍-富樫小寄",
    "Kubo san wa Mob wo Yurusanai-kubo nagisa": "久保同學不放過我-久保渚咲",
    "Occult Academy-kumashiro maya": "世紀末超自然學院-神代瑪雅",
    "Psycho Pass-Kunizuka Yayoi": "心靈判官-六合塚弥生",
    "Prison School-Kurihara Mari": "監獄學園-栗原萬里",
    "Prison School-Midorikawa Hana": "監獄學園-綠川花",
    "Ghost in the Shell-kusanagi motoko": "攻殼機動隊-草薙素子",
    "Ghost in the Shell-kusanagi motoko 2": "攻殼機動隊-草薙素子(漫畫風)",
    "WORKING!!-kyouko shirafuji": "迷糊餐廳-白藤杏子(店長)",
    "When I Returned to My Hometown, My Childhood Friend was Broken-kyouko": "重回故鄉發現青梅竹馬壞掉了-響子",
    "When I Returned to My Hometown, My Childhood Friend was Broken-kyouko 2": "重回故鄉發現青梅竹馬壞掉了-響子(可愛風)",
    "LastExile-Alister": "最後流亡-艾莉絲蒂亞·艾格紐",
    "LastExile-Tatiana": "最後流亡-塔琪安娜·魏斯洛",
    "LastExile-Alvis": "最後流亡-艾兒薇絲·漢彌爾敦",
    "LastExile-Lavie": "最後流亡-拉薇·海德",
    "LastExile-Sophia": "最後流亡-蘇菲亞·佛瑞斯特",
    "The Maid I Hired Recently Is Mysterious-lilith": "新來的女傭有點怪-凜凜澄",
    "The Maid I Hired Recently Is Mysterious-lilith 2": "新來的女傭有點怪-凜凜澄(動畫風)",
    "Saber Marionette J-lime": "機械女神-萊姆",
    "Slayers-Lina Inverse": "秀逗魔導士-莉娜·因巴斯",
    "Fitness coach-LiYa": "健身教练-俐雅(韓漫)",
    "Pretty Cure-cure melody": "光之美少女-cure melody(スイートプリキュア)",
    "Musuko Ga Kawaikute Shikataganai Mazoku No Hahaoya-Lorem": "兒子可愛過頭的魔族母親-蘿蕾姆",
    "LovePlus-Anegasaki Nene": "LovePlus-姊崎寧寧",
    "Dungeons & Dragons-LuciaElf": "龍與地下城-妖精",
    "Dungeons & Dragons-MoriahThief": "龍與地下城-盜賊",
    "Urusei Yatsura-Lum": "福星小子-拉姆",
    "Urusei Yatsura-Lum Mom": "福星小子-拉姆媽媽",
    "Our Dating Story-luna shirakawa": "位於戀愛光譜極端的我們-白河月愛",
    "Fullmetal Alchemist-Lust": "鋼之鍊金術師-拉斯多(色慾)",
    "Fullmetal Alchemist-Lust 2": "鋼之鍊金術師-拉斯多(色慾)(美形)",
    "The Legend of Zelda-Zelda and Link": "薩爾達傳說-林克 薩爾達(雙人)",
    "Macross-LynnMinmay": "超時空要塞-林明美",
    "Macross Frontier-sheryl nome": "超時空要塞F-雪露·諾姆",
    "Macross7-mylene": "超時空要塞7-米蓮·吉納斯",
    "Made in Abyss-lyza": "來自深淵-萊莎",
    "Higurashi when they cry-Mion Sonozaki": "暮蟬悲鳴時-園崎魅音",
    "Higurashi when they cry-Mion Sonozaki 2": "暮蟬悲鳴時-園崎魅音(泛用)",
    "Higurashi when they cry-Shion Sonozaki": "暮蟬悲鳴時-園崎詩音",
    "Heavy Rain-Madison": "暴雨殺機-麥迪遜·貝基",
    "Puella Magi Madoka Magica-akemi homura": "魔法少女小圓-曉美焰",
    "Puella Magi Madoka Magica-kaname madoka": "魔法少女小圓-鹿目圓",
    "Puella Magi Madoka Magica-miki sayaka": "魔法少女小圓-美樹沙耶香",
    "Puella Magi Madoka Magica-sakura kyouko": "魔法少女小圓-佐倉杏子",
    "Puella Magi Madoka Magica-tomoe mami": "魔法少女小圓-巴麻美",
    "Puella Magi Madoka Magica-momoe nagisa": "魔法少女小圓-百江渚",
    "Rascal Does Not Dream-mai sakurajima": "青春豬頭少年系列-櫻島麻衣",
    "Steins;Gate-Makise Kurisu": "命運石之門-牧瀨紅莉栖",
    "Steins;Gate-Moeka Kiryu": "命運石之門-桐生萌郁",
    "G taste-Mai Kannazuki": "G taste-神無月舞",
    "Fire Force-Maki Oze": "炎炎消防隊-茉希尾瀨",
    "Fire Force-Maki Oze 2": "炎炎消防隊-茉希尾瀨(衣裝版)",
    "Elden Ring-Malenia": "艾爾登法環-女武神瑪蓮妮亞",
    "Elden Ring-Melina": "艾爾登法環-梅琳娜",
    "The Rising of the Shield Hero-Myne Sophia": "盾之勇者成名錄-麥蒂·S·梅洛馬格",
    "The Rising of the Shield Hero-Mirellia Q Melromarc": "盾之勇者成名錄-米蕾莉亞·Q·梅洛馬格(動畫風)",
    "The Rising of the Shield Hero-Mirellia Q Melromarc 2": "盾之勇者成名錄-米蕾莉亞·Q·梅洛馬格",
    "Akiba Maid War-mannen ranko": "秋葉原冥途戰爭-萬年嵐子",
    "Manyuu Hikenchou-Kagefusa Manyuu": "魔乳秘剣帖-魔乳影房",
    "MAOYU-maou": "魔王勇者-魔王(動畫風)",
    "MAOYU-maou 2": "魔王勇者-魔王",
    "Level 1 Demon Lord and One Room Hero-Maou": "Lv1魔王與獨居廢勇者-魔王(動畫風)",
    "Level 1 Demon Lord and One Room Hero-Maou 2": "Lv1魔王與獨居廢勇者-魔王",
    "NINJA SLAYER-Maria": "忍者殺手-アガタ・マリア",
    "Reincarnation Colosseum-Marle Barrock": "轉生競技場-瑪爾巴洛克",
    "The Irregular at Magic High School-Saegusa Mayumi": "魔法科高中的劣等生-七草真由美",
    "Metroid-Zero Suit Samus": "銀河戰士-薩姆斯‧亞蘭",
    "MGCM-riri": "MGCM-槍水 りり",
    "Mieruko chan-yotsuya miko": "陰陽眼見子-四谷見子",
    "Mieruko chan-yurikawa hana": "陰陽眼見子-百合川華",
    "Mieruko chan-niguredou julia": "陰陽眼見子-二暮堂幽里亞",
    "Tenchi Muyo-Mihoshi Kuramitsu": "天地無用-九羅密美星",
    "Monster Musume-miia": "魔物娘的同居日常-米亞",
    "Monster Musume-miia 2": "魔物娘的同居日常-米亞(拉米亞)",
    "Hell Teacher Nube-Miki Hosokawa": "靈異教師神眉-細川美樹",
    "Mezzo-mikura": "Mezzo-鈴木海空來",
    "Mezzo-mikura 2": "Mezzo-鈴木海空來(OVA)",
    "Mezzo-momomi": "Mezzo-桃井桃実(OVA)",
    "Peter Grill and the Philosopher's Time-mimi": "彼得·格里爾的賢者時間-米米·阿爾帕卡斯",
    "SSSS.DYNAZENON-Minami Yume": "SSSS.DYNAZENON-南夢芽(動畫風)",
    "SSSS.DYNAZENON-Minami Yume 2": "SSSS.DYNAZENON-南夢芽",
    "Hokkaido Gals Are Super Adorable-minami": "北海道辣妹賊拉可愛-冬木美波",
    "Rent A Girlfriend-Mini Yaemori": "出租女友-八重森美仁",
    "Rent A Girlfriend-mizuhara chizuru": "出租女友-水原千鶴",
    "Outer Zone-Misery": "來自魔界-米瑟利",
    "Muv Luv Alternative-Mitsurugi Meiya": "Muv Luv Alternative-御劍冥夜",
    "Yotsubato-Miura Mom": "四葉妹妹-早坂家媽媽",
    "Myou chan sensei wa Kaku Katariki-miyoka": "小美代老師如是說-笹舟美代香",
    "Basquash-Miyuki NAI": "Basquash-美雪．鮎川",
    "You're Under Arrest-Miyuki Kobayakawa": "逮捕令-小早川美幸",
    "NINJA GAIDEN-MOMIJI": "忍者外傳-紅葉",
    "Muramasa-momohime": "朧村正-百姫",
    "Miss Nagatoro-nagatoro hayase": "不要欺負我長瀞同學-長瀞早瀨(動畫風)",
    "Miss Nagatoro-nagatoro hayase 2": "不要欺負我長瀞同學-長瀞早瀨",


    "JK-Aika": "JK限界交尾-Aika",
    "Rinkan Club-AikoKatsuragi": "輪姦俱樂部-桂木愛子",
    "Oni chi chi-AiriAkizuki": "鬼父-愛里",
    "AkanewaTsumareSomerareru-AkaneNanao": "茜染-七尾茜",
    "ToHeart-Akari":"ToHeart-神岸明",
    "ToHeart2-kousaka tamaki": "ToHeart2-向坂環",
    "Lingerie-Alice_Nonoyama": "Lingerie-野野山有栖 (低品質)",
    "Super Real Mahjong-AkiraHayasaka": "超真實麻將-早坂晶",
    "Super Real Mahjong-Etsuko Toyohara": "超真實麻將-豊原エツ子",
    "Super Real Mahjong-Mizuki Tohno": "超真實麻將-遠野みづき",
    "Grisaia no Meikyuu-Asako Kusakabe": "灰色的迷宮-日下部麻子",
    "Shikijou Kyoudan-Ayaka Yoshino": "色情教團-吉野絢花",
    "Overflow-ayane shirakawa-09": "歐巴來洗澡-白河彩音",
    "Kuro Gyaru-san ga Kuru-azuki": "黑辣妹來囉-愛月",
    "AZUMI-azumi": "AZUMIあずみ-あずみ",
    "jk bitch ni shiboraretai-Bakako": "JKビッチに搾られたい-Bakako",
    "jk bitch ni shiboraretai-Bitchko": "JKビッチに搾られたい-Bitchko",
    "jk bitch ni shiboraretai-Kuroko": "JKビッチに搾られたい-Kuroko",
    "jk bitch ni shiboraretai-Yariko": "JKビッチに搾られたい-Yariko",
    "jk bitch ni shiboraretai-Yuruko": "JKビッチに搾られたい-Yuruko",
    "Brave New World-ChaJuhee": "美麗新世界(韓)-Juhee",
    "Brave New World-Jeong Sook": "美麗新世界(韓)-Jeong Sook",
    "Saimin Seishidou-Nozaki Yuu": "催眠性指導-野崎悠",
    "Saimin Seishidou-Kurashiki Reika": "催眠性指導-倉敷麗華",
    "Saimin Seishidou-Miyajima Tsubaki": "催眠性指導-宮島椿",
    "Revenge Hypnosis-Minako Sanada": "復讐催眠-真田美菜子",
    "Hitou Meguri Kakure Yu-Chitose Yukino": "秘湯巡迴隱湯-雪野ちとせ",
    "Kuroinu-Chloe": "黑獸-Chloe(dark elf)",
    "Sacred Sword Princesses-Cumbie": "聖劍戰姬-Cumbie",
    "Kono Koi ni Kizuite-Miho Tsujinaka": "この恋に気づいて-辻中みほ",
    "Isekai Yarisaa-daojudian": "異世界Sex教團-道具屋老闆",
    "Isekai Yarisaa-femalewarrior": "異世界Sex教團-女戰士",
    "Youkoso! Sukebe Elf no Mori e-Delva Celebrian": "ようこそ! スケベエルフの森へ-celebrian",
    "Yokubou Pandora-Eina": "欲望潘多拉-艾娜",
    "Chinjao Girl-Aika": "チンジャオ娘-愛彩",
    "Tenioha-Hibiki Nanase": "てにおはっ-響七瀬",
    "One Time Gal-hitozu": "ワンタイムギャル-愛理(媽媽)",
    "Enjo Kouhai-Ijisu": "援助交配-伊吉絲",
    "innai kansen-sugimura hiroko": "淫內感染-杉村弘子",
    "Joshi Luck-kise matori": "女子棍球社-黄瀬真鳥",
    "Joshi Luck-aoyama kumiko": "女子棍球社-青山久美子",
    "Joshi Luck-akagi aya": "女子棍球社-赤城綾",
    "Joshi Luck-shirogane sakura": "女子棍球社-白銀櫻",
    "Joshi Luck-momoi yuri": "女子棍球社-桃井由梨",
    "Kaede to Suzu-Kaede": "楓與鈴-楓",
    "Umemaro-Kageyama miyuki": "梅麻呂-景山みゆき(3D)(CG)",
    "Hajimete no Hitozuma-KanaYoshino": "初めてのヒトヅマ-吉野可南子",
    "Ran Sem-Kaori Sakaki": "Ran→Sem-榊香織",
    "Koibito ja...nai-Karen Seto": "恋人じゃ…ない-瀨戶花戀",
    "Seeding uncle and NTR Milf sex-Kasumi": "種付おじさんとNTR人妻セックス-霞",
    "Chichiiro Toiki-Kawasumi Saya": "乳色吐息-川澄さやか",
    "Sense-Kayoko Hoshi": "妄想老師-杉浦佳世子",
    "Pisu Hame-Kiritani Konome": "ピスはめ-桐谷木乃芽",
    "Bible Black-Kitami": "黑魔術學園-北見麗華",
    "Unsweet Netorare Ochita Onna tachi-Kurose Katsuko": "NTR的墮落女人們-女教師黑瀨勝子",
    "Kuro gyaru ni Nattara-shion": "變身成黑辣妹之後就和死黨上床了-千原獅音",
    "Energy Kyouka-kyouka shiraishi": "えなじぃキョーカ-白石杏珪",
    "Discipline-Leona Morimoto": "Discipline-森本レオナ",
    "Seika Jogakuin-Louisa Richter": "聖華女學院高等部公認竿叔叔-路易莎 里希特",
    "SLEEPLESS-Madomiya Marie": "SLEEPLESS-間宮麻理繪",
    "STARLESS-Marisa Mamiya": "STARLESS-間宮麻理沙",
    "kanojo x kanojo x kanojo-Orifushi Mafuyu": "彼女×彼女×彼女-織節真冬",
    "Kawarazaki Ke No Ichizoku 2-Maid Maki": "河原崎家の一族2-女僕 美香",
    "Koakuma Kanojo-Mai": "小惡魔彼女-マイ",
    "Youjuu Toshi-makie": "妖獸都市-麻紀絵",
    "Mako chan Kaihatsu-Mako Chan": "小真的開發日記-小真(泛用)",
    "Victorian Maid Maria no Houshi-Maria": "女僕的奉仕-瑪麗亞(泛用)",
    "ResortBoin-Mika": "度假村BOIN-宮鴬住藍銀煤竹出雲守明朝仁 美香",
    "LaBlueGirl-MikoMidou": "淫獸學園-美童巫女",
    "Shujuu Ecstasy-shion": "主従えくすたしー-紫音",
    "Reiju Gakuen-Miyuki Hara": "隸從學園-深雪",


    "ASH-Aisya_E10_V1_(ArchaicSealedHeat)": "遠古封印之炎-Aisya",
    "SISTERS The last day of summer-Akiko": "SISTERS～夏最後之日-神村秋子",
    "Needy Streamer Overload-amechan": "主播女孩重度依賴-糖糖",
    "Needy Streamer Overload-kangel": "主播女孩重度依賴-超天醬",
    "Tonari no Ie no Anette-san-anette": "鄰居家的阿奈特小姐-阿奈特 (低品質)",
    "Yancha Gal no Anjou san-AnnaAnjou": "淘氣辣妹安城-安城 (低品質)",
    "hololive-Ao": "hololive-火威青 (低品質)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei": "hololive-星街彗星",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 2": "hololive-星街彗星(基本服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 3": "hololive-星街彗星(和服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 4": "hololive-星街彗星(外出服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 5": "hololive-星街彗星(短袖校服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 6": "hololive-星街彗星(長袖校服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 7": "hololive-星街彗星(公主服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 8": "hololive-星街彗星(女僕)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 9": "hololive-星街彗星(舞台服)",
    "hololive-Hoshimachi Suisei 10": "hololive-星街彗星(泳裝)",
    "hololive-Nerissa Ravencroft": "hololive-ネリッサ・レイヴンクロフト",
    "hololive-Shiori Novella": "hololive-詩織·諾薇拉",
    "hololive-Shiori Novella 2": "hololive-詩織·諾薇拉(泛用)",
    "hololive-Hajime": "hololive-轟はじめ",
    "hololive-Ichijou Ririka": "hololive-一条莉々華",
    "hololive-Kazama Iroha": "hololive-風真いろは",
    "hololive-Lanzhu": "hololive-鐘嵐珠",
    "hololive-Moona Hoshinova": "hololive-暮娜·惑星諾瓦",
    "Nijisanji-higuchi kaede": "彩虹社-樋口楓",
    "inoue": "井上鳶御",
    "HIMEHINA": "HIMEHINA-田中ヒメ 鈴木ヒナ(雙人)",
    "Enkou Girls Collection-Megumi": "援交收藏-愛實",
    "bailianzi": "觀音",
    "Baisuzhen": "白素貞",
    "Detroit: Become Human-Chloe": "底特律：變人-Chloe",
    "Detroit: Become Human-Chloe 2": "底特律：變人-Chloe(真實)",
    "Milf Airlines-Clara": "辣媽航空-克拉拉",
    "mix-diox16": "迪奧和十六夜咲夜(雙人)",
    "Mcdonalds CM-mom": "麥當勞廣告-媽媽",
    "Mcdonalds CM-mom 2": "麥當勞廣告-媽媽(泛用)",


    "AburaHime": "春日亭(實體)-油姬",
    "Lina bell roll": "リナ・ベル・ロール(ミチハス氏オリジナルキャラクター)",
    "AnimeGal": "辣妹",
    "kogal gyaru": "辣妹(中學生)",
    "Anesthesia": "女麻醉師",
    "alraune": "植物人型",
    "android-seams": "人造人",
    "Red Oni": "紅鬼",
    "Lamia": "拉米亞(人頭蛇身)",
    "Jiang shi": "中國殭屍(Cos風)",
    "Jiang shi 2": "中國殭屍(美形)",
    "chunmomo": "蠢沫沫",
    "dilraba": "迪麗熱巴",
    "eunjiPyo": "表恩智",
    "milf office lady": "熟女OL",
    "loli": "蘿莉"
}